id,Usage,original_text,masked_text,mask_spans_json
test_000002,Public,أنا اشوف ياأخ / / / وليد الحميدان أن الموضوع تقفل,أنا اشوف ياأخ / / / [PERSON_1] أن الموضوع تقفل,"[{""start"": 20, ""end"": 33, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""وليد الحميدان"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000007,Public,نحن الآن في عصر العولمة وإتفاقيات الجات وعلينا أن نقبل بالمنافسة لتقديم خدمات أحسن بأسعار ملائمة لخدمة الركاب من كل,نحن الآن في عصر العولمة وإتفاقيات [ORG_1] وعلينا أن نقبل بالمنافسة لتقديم خدمات أحسن بأسعار ملائمة لخدمة الركاب من كل,"[{""start"": 34, ""end"": 39, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الجات"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000011,Public,مع العلم انا اعمل في شركه خدمتي فيها أكثر من 12 سنه ومازال وضعي ماتغير فيه شئ برغم اني من افضل الموظفين السعوديين في الشركه الشكوه,مع العلم انا اعمل في شركه خدمتي فيها أكثر من [NUM_1] سنه ومازال وضعي ماتغير فيه شئ برغم اني من افضل الموظفين السعوديين في الشركه الشكوه,"[{""start"": 45, ""end"": 47, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""12"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000013,Public,السر الغريب ضياع اللقب من الفيصلي صارت البطوله,السر الغريب ضياع اللقب من [ORG_1] صارت البطوله,"[{""start"": 26, ""end"": 33, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الفيصلي"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000014,Public,هذا بفضل من الله و منة ثم جهود الرائع الربيعه و الطاقم,هذا بفضل من الله و منة ثم جهود الرائع [PERSON_1] و الطاقم,"[{""start"": 38, ""end"": 45, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""الربيعه"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000017,Public,اتركوا عنكم التعصب ابن همام لم يضرنا بشي دائماً نرمي عيوبنا واخفاقاتنا على,اتركوا عنكم التعصب [PERSON_1] لم يضرنا بشي دائماً نرمي عيوبنا واخفاقاتنا على,"[{""start"": 19, ""end"": 27, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""ابن همام"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000018,Public,الست المصرية زى الفراخ الفلاحى البلدى مش زى الصينية دول فراخ بيضة لكن البلدى بلدى واحنا اولى ببنات بلدى ولازم نشجع السلعة المصرية هشام ابو,الست المصرية زى الفراخ الفلاحى البلدى مش زى الصينية دول فراخ بيضة لكن البلدى بلدى واحنا اولى ببنات بلدى ولازم نشجع السلعة المصرية [PERSON_1] ابو,"[{""start"": 130, ""end"": 134, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""هشام"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000019,Public,كل من لا يرد على اي تعليق يخص نادي الوحدات او النادي الفيصلي من كلا الجمهورين يكون قد اعترف بالحقيقه وبالنهايه هاي كرة قدم يا اخ عماد وكل واحد هو حر بنفسه بدو يرد او مايرد انت مش محامي دفاع عنهم اغلب جمهور الكره الاردنيه مثقف,كل من لا يرد على اي تعليق يخص نادي [ORG_1] او النادي [ORG_2] من كلا الجمهورين يكون قد اعترف بالحقيقه وبالنهايه هاي كرة قدم يا اخ [PERSON_1] وكل واحد هو حر بنفسه بدو يرد او مايرد انت مش محامي دفاع عنهم اغلب جمهور الكره الاردنيه مثقف,"[{""start"": 35, ""end"": 42, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الوحدات"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 53, ""end"": 60, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""الفيصلي"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 129, ""end"": 133, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""عماد"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000020,Public,اذا لماذا يتحمل المواطن نتائج الصرف الغير مسؤول من الحكومات . هذا اقل حق يمكن ان يحصل عليه الشخص الذي سيسدد الفواتير فالحكومه تستدين وتصرف يمين وشمال بدون رقيب او حسيب ولما تنزنق تبدا الشكوى وتبدا عمليه غسل الدماغ لتهيئه الشعب بضرورة تحمله لمسؤوليته وانه لازم يدفع والا الوضع حيصير سئ مع اني شايف انه الوضع اصلا متنيل على عينه . ياريت لو نطلع قانون نمنع الحكومات من الاستدانه الا اذا اخدت موافقه مجلس النواب الذين يمثلون الشعب الدفيع المناضل اللي صار همه ودعائه انه الضرائب تكمل سنه بدون ما تزيد بطل يدعي انه تخف فقد الامل,اذا لماذا يتحمل المواطن نتائج الصرف الغير مسؤول من الحكومات . هذا اقل حق يمكن ان يحصل عليه الشخص الذي سيسدد الفواتير فالحكومه تستدين وتصرف يمين وشمال بدون رقيب او حسيب ولما تنزنق تبدا الشكوى وتبدا عمليه غسل الدماغ لتهيئه الشعب بضرورة تحمله لمسؤوليته وانه لازم يدفع والا الوضع حيصير سئ مع اني شايف انه الوضع اصلا متنيل على عينه . ياريت لو نطلع قانون نمنع الحكومات من الاستدانه الا اذا اخدت موافقه [ORG_1] الذين يمثلون الشعب الدفيع المناضل اللي صار همه ودعائه انه الضرائب تكمل سنه بدون ما تزيد بطل يدعي انه تخف فقد الامل,"[{""start"": 396, ""end"": 407, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""مجلس النواب"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000022,Public,الى الاخ الوحداتي المحكوم عليه مؤبد - الله يرفع عنك,الى الاخ [ORG_1] المحكوم عليه مؤبد - الله يرفع عنك,"[{""start"": 9, ""end"": 17, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الوحداتي"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000023,Public,من كتر كلامكم على نيفين شكري إشتقت أعرف مين هي أرجوكم فسروا علشان نفهم,من كتر كلامكم على [PERSON_1] إشتقت أعرف مين هي أرجوكم فسروا علشان نفهم,"[{""start"": 18, ""end"": 28, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""نيفين شكري"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000024,Public,زمان كان فيه انضباط - لما يبقى فيه قانون يبقى فيه انضباط و احترام و التزام - يعنى تحت شعار الرحية صار هناك انفلات - و صار عدم احترام القانون حرية - عدم احترام الاخرين حرية - قلة الادب و التطاول حرية - ممارسة البلطجة حرية - زمان كان يوجد دروس خصوصية - لكن كان فيه شىء اسمه مدارس يعنى زى مدرسى يعنى تحية العلم يعنى النشيد الوطنى يعنى احترام رئيس الجمهورية يعنى التغنى بالانتصارات و الوطن و القومية العربية - المدرسة كانت عتنى انك لو انك مشاغب خارجها لابد ان تنضبط ساعات وجودك فيها - كان المدرس او المدرسة لا يحتاج الا الى ان يشخط فى الطالب او ينظر له بغضب - و يحق له طرده من الفصل و استدعاء ولى امره - و يحق له ضرب الطلبة الصغار ضربا بالعصا على يديه فقط - و ليس الركل و اللكم و القتل المتبادل بين الطالب و المدرس ! ان الفرق بين الحرية و الانفلات فى المدارس هو يعكس الشارع المصرى - زمان كانت الناس تخاف تكسر الاشارة و تخاف تعمل مظاهرات و تخاف تشتم على السادات - الكل كان بارادته او غير ارادته يخضع للقانون - الحرية حاليا صاحبها تخبط بين اشياء كثيرة فمن يريد ان يشتم يقول حرية و من يريد التفجير و الارهاب يقول حرية و من يريد قلب الحكم يقول حرية و من يفسر الحرية على انها حرية قطع الطرق و التظاهر بلا سبب و الشتم على الرئيس و الاخلال العمد بالقاوانين و الاستهانه بالدستور ! كيف نطلب من الطالب احترام المدرسة و المدرس بينما ابوه يشتم فى الحكومة و رئيسها بلك بلطجة و قلة ادب ؟ ! !,زمان كان فيه انضباط - لما يبقى فيه قانون يبقى فيه انضباط و احترام و التزام - يعنى تحت شعار الرحية صار هناك انفلات - و صار عدم احترام القانون حرية - عدم احترام الاخرين حرية - قلة الادب و التطاول حرية - ممارسة البلطجة حرية - زمان كان يوجد دروس خصوصية - لكن كان فيه شىء اسمه مدارس يعنى زى مدرسى يعنى تحية العلم يعنى النشيد الوطنى يعنى احترام رئيس الجمهورية يعنى التغنى بالانتصارات و الوطن و القومية العربية - المدرسة كانت عتنى انك لو انك مشاغب خارجها لابد ان تنضبط ساعات وجودك فيها - كان المدرس او المدرسة لا يحتاج الا الى ان يشخط فى الطالب او ينظر له بغضب - و يحق له طرده من الفصل و استدعاء ولى امره - و يحق له ضرب الطلبة الصغار ضربا بالعصا على يديه فقط - و ليس الركل و اللكم و القتل المتبادل بين الطالب و المدرس ! ان الفرق بين الحرية و الانفلات فى المدارس هو يعكس الشارع المصرى - زمان كانت الناس تخاف تكسر الاشارة و تخاف تعمل مظاهرات و تخاف تشتم على [PERSON_1] - الكل كان بارادته او غير ارادته يخضع للقانون - الحرية حاليا صاحبها تخبط بين اشياء كثيرة فمن يريد ان يشتم يقول حرية و من يريد التفجير و الارهاب يقول حرية و من يريد قلب الحكم يقول حرية و من يفسر الحرية على انها حرية قطع الطرق و التظاهر بلا سبب و الشتم على الرئيس و الاخلال العمد بالقاوانين و الاستهانه بالدستور ! كيف نطلب من الطالب احترام المدرسة و المدرس بينما ابوه يشتم فى الحكومة و رئيسها بلك بلطجة و قلة ادب ؟ ! !,"[{""start"": 849, ""end"": 856, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""السادات"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000025,Public,رسالة لكل مسئول سابق تسبب فى تدمير الآلاف من العمال بسبب الموت المبكر ( ألمعاش المبكر ) بالضحك مرة وبالاكراة كثيرا والنتيجة اهدار كرامة رب الاسرة لانة بعد الخمسين اين يعمل وهل يجد الاصغر سنا عملا حتى استطيع الحصول على عمل كل الخراب دة حصل والمصيبة الاكبر قيمة المعاش والت واللة العظيم لاتكفى الا عشرة ايام ولا ادرى اين الضمير والضمائر هل ماتت حتى تعبثة باقدار الناس ام ان رغد العيش الذى يعيش فية المسئولين قد انساه عذابنا وما نعانية من غلاء وهم يصبح المرء بة ويمسى ام انكم تقولون فى انفسكم انطعم من لو يشاء اللة اطعمة اين عدالة التوزيع حتى لاتكون دولة للاغنياء واللة ما اصعب يوم الحساب على كل من وكل بارزاق الناس فلم يعدل بينهم واللة حرام عليكم ايها المسئولون السابقين والحاليين هذا التدنى فى المعاشات خاصة من اكرهتموم على الموت المبكر وحسبنا الخالق من المخلوق وحسبنا الرازق من,رسالة لكل مسئول سابق تسبب فى تدمير الآلاف من العمال بسبب الموت المبكر ( ألمعاش المبكر ) بالضحك مرة وبالاكراة كثيرا والنتيجة اهدار كرامة رب الاسرة لانة بعد [NUM_1] اين يعمل وهل يجد الاصغر سنا عملا حتى استطيع الحصول على عمل كل الخراب دة حصل والمصيبة الاكبر قيمة المعاش والت واللة العظيم لاتكفى الا [NUM_2] ايام ولا ادرى اين الضمير والضمائر هل ماتت حتى تعبثة باقدار الناس ام ان رغد العيش الذى يعيش فية المسئولين قد انساه عذابنا وما نعانية من غلاء وهم يصبح المرء بة ويمسى ام انكم تقولون فى انفسكم انطعم من لو يشاء اللة اطعمة اين عدالة التوزيع حتى لاتكون دولة للاغنياء واللة ما اصعب يوم الحساب على كل من وكل بارزاق الناس فلم يعدل بينهم واللة حرام عليكم ايها المسئولون السابقين والحاليين هذا التدنى فى المعاشات خاصة من اكرهتموم على الموت المبكر وحسبنا الخالق من المخلوق وحسبنا الرازق من,"[{""start"": 155, ""end"": 162, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""الخمسين"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 296, ""end"": 300, ""placeholder"": ""[NUM_2]"", ""surface_form"": ""عشرة"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000027,Public,نصيب المارد الاخضر دائما في البطولات العربييه اين يقع في مجموعات قويه وناريه وهذا حقه ولكن ليس من حق المارد الاخضر ان يلعب باعصابنا دائما ويحرقها من الصفحه الاولى الى,نصيب المارد الاخضر دائما في البطولات [ORG_1] اين يقع في مجموعات قويه وناريه وهذا حقه ولكن ليس من حق المارد الاخضر ان يلعب باعصابنا دائما ويحرقها من الصفحه الاولى الى,"[{""start"": 37, ""end"": 45, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""العربييه"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000029,Public,العالم الاسلامي ينظر للمملكة العربية السعودية بلاد الحرمين ومنبع الرسالة الاسلامية على انها تسير على هدي ومنهج الرسول محمد صلى الله عليه,العالم الاسلامي ينظر ل[LOC_1] بلاد الحرمين ومنبع الرسالة الاسلامية على انها تسير على هدي ومنهج الرسول [PERSON_1] صلى الله عليه,"[{""start"": 22, ""end"": 45, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""لمملكة العربية السعودية"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 118, ""end"": 122, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""محمد"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000031,Public,حيث تمكنوا من اختراق المنطقة العربية جمعاء عبر مصر أما من قبل كانت البلاد العربية تخشى مصر ما اذا بادر أى حاكم عربي في أى تعامل مع الصهاينة أما الأن فكل شيئ مباح لاهدار كرامة العرب,حيث تمكنوا من اختراق المنطقة العربية جمعاء عبر [LOC_1] أما من قبل كانت البلاد العربية تخشى [LOC_1] ما اذا بادر أى حاكم عربي في أى تعامل مع الصهاينة أما الأن فكل شيئ مباح لاهدار كرامة العرب,"[{""start"": 47, ""end"": 50, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 87, ""end"": 90, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000032,Public,والحمد الله علا سلامة النمر سلطان,والحمد الله علا سلامة النمر [PERSON_1],"[{""start"": 28, ""end"": 33, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""سلطان"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000035,Public,غزة بحاجة لابطال مو بحاجة لأغاني,[LOC_1] بحاجة لابطال مو بحاجة لأغاني,"[{""start"": 0, ""end"": 3, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""غزة"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000036,Public,وين راح العتيبي و ياسر والمرشدي ؟ ؟ ؟ من,وين راح [PERSON_1] و [PERSON_2] و[PERSON_3] ؟ ؟ ؟ من,"[{""start"": 8, ""end"": 15, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""العتيبي"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 18, ""end"": 22, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""ياسر"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 24, ""end"": 31, ""placeholder"": ""[PERSON_3]"", ""surface_form"": ""المرشدي"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000038,Public,بداية الحرب الصليبيه الحديثة على الاسلام بداية من سويسرا والحين بلجيكا والباقي فالطريق وحنا نايمين والناس تطبخ علينا من جهة ايران والشيعه ومن جهة النصارى أما اليهود قصة ثانيه وصراع لا ينتهى,بداية الحرب الصليبيه الحديثة على الاسلام بداية من [LOC_1] والحين [LOC_2] والباقي فالطريق وحنا نايمين والناس تطبخ علينا من جهة [LOC_3] والشيعه ومن جهة النصارى أما اليهود قصة ثانيه وصراع لا ينتهى,"[{""start"": 50, ""end"": 56, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""سويسرا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 64, ""end"": 70, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""بلجيكا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 124, ""end"": 129, ""placeholder"": ""[LOC_3]"", ""surface_form"": ""ايران"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000039,Public,المحافظ عدلي حسين يبدو أنك أعتدت على تلميع الأحذية لعائلة مبارك مساءا .,المحافظ [PERSON_1] يبدو أنك أعتدت على تلميع الأحذية لعائلة [PERSON_2] مساءا .,"[{""start"": 8, ""end"": 17, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""عدلي حسين"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 58, ""end"": 63, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""مبارك"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000040,Public,سلام إلى بنت الجزائر سلام إلى حيزية,سلام إلى بنت [LOC_1] سلام إلى [PERSON_1],"[{""start"": 13, ""end"": 20, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الجزائر"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 30, ""end"": 35, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""حيزية"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000042,Public,3 ) قيام أصحاب الاموال بتوكيل محاميين و حقوقيين لرفع الموضوع للمحكمة الاوروبية بعدم أحقية اي شخص منع المرأة المسلمة من لبس النقاب حيث أن بعض الدول تسمح بالعري التام,[NUM_1] ) قيام أصحاب الاموال بتوكيل محاميين و حقوقيين لرفع الموضوع ل[ORG_1] بعدم أحقية اي شخص منع المرأة المسلمة من لبس النقاب حيث أن بعض الدول تسمح بالعري التام,"[{""start"": 0, ""end"": 1, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""3"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 62, ""end"": 78, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""لمحكمة الاوروبية"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000045,Public,و 300 جرام زيت مش مكسوفين والنبى من نفسكم والله حاجة تكسف بناقص سكركم,و [NUM_1] جرام زيت مش مكسوفين والنبى من نفسكم والله حاجة تكسف بناقص سكركم,"[{""start"": 2, ""end"": 5, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""300"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000049,Public,ايمن يونس كنت بحبه وكان ممثل بارع خدعنا طويلا بالديث عن الاخلاق ولما البلطجيه عملوها انكشف اول مره نشوف المخرج علطان علشان صور الحقيفه مصر بريئه من البلطجيه ومدخلش مصر مع هؤلاء السفله اللي فضحونا بره وجوه ده البطجي بطبعه وناقص تتهموا الاهلي بانه هو اللي حرض الزمالكاويه علي هذه الافعال المشينه والمسيئه انظر الي لاعبي الاهلي بعد مباره المقاولون لم تحدث همسه منهم وهذه البلطجه سببها الاعلام المنافق وخوفهم مناي انتقاد للتؤم وسلملي علي الاخ,[PERSON_1] كنت بحبه وكان ممثل بارع خدعنا طويلا بالديث عن الاخلاق ولما البلطجيه عملوها انكشف اول مره نشوف المخرج [PERSON_2] علشان صور الحقيفه [LOC_1] بريئه من البلطجيه ومدخلش [LOC_1] مع هؤلاء السفله اللي فضحونا بره وجوه ده البطجي بطبعه وناقص تتهموا [ORG_1] بانه هو اللي حرض [ORG_2] علي هذه الافعال المشينه والمسيئه انظر الي لاعبي [ORG_1] بعد مباره [ORG_3] لم تحدث همسه منهم وهذه البلطجه سببها الاعلام المنافق وخوفهم مناي انتقاد للتؤم وسلملي علي الاخ,"[{""start"": 0, ""end"": 9, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""ايمن يونس"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 111, ""end"": 116, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""علطان"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 135, ""end"": 138, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 164, ""end"": 167, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 234, ""end"": 240, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الاهلي"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 258, ""end"": 269, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""الزمالكاويه"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 318, ""end"": 324, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الاهلي"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 335, ""end"": 344, ""placeholder"": ""[ORG_3]"", ""surface_form"": ""المقاولون"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000050,Public,انا مش عارف والله شو المشكلة بالاتحاد الاعب محمد حديد من احسن لاعبي المنتخب ولم يلعب في بطولة العالم وها هو لن يلعب في بطولة كوبي اوساكا لا ادري ما السبب و محمد حديد من احد الرياضيين التي مرشة لنيل جائزة احسن رياضي في المملكة مش عارف والله وبالنسبة لجريدة الغد الالكترونية اشكر لها نشر الاخبار باكملها لاولاد الوطن المغتربين على فكرة محمد حديد في الصورة المعروضة,انا مش عارف والله شو المشكلة ب[ORG_1] الاعب [PERSON_1] من احسن لاعبي المنتخب ولم يلعب في بطولة العالم وها هو لن يلعب في بطولة [ORG_2] لا ادري ما السبب و [PERSON_1] من احد الرياضيين التي مرشة لنيل جائزة احسن رياضي في المملكة مش عارف والله وبالنسبة لجريدة [ORG_3] الالكترونية اشكر لها نشر الاخبار باكملها لاولاد الوطن المغتربين على فكرة [PERSON_1] في الصورة المعروضة,"[{""start"": 30, ""end"": 37, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الاتحاد"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 44, ""end"": 53, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""محمد حديد"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 125, ""end"": 136, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""كوبي اوساكا"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 156, ""end"": 165, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""محمد حديد"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 256, ""end"": 260, ""placeholder"": ""[ORG_3]"", ""surface_form"": ""الغد"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 334, ""end"": 343, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""محمد حديد"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000051,Public,بالله ياعم عابد شوف الازدواجيه هذي ؟ ؟ وزارة الصحه تحذر الطلاب من دخول المعاهد الصحية الاهليه ؟ ؟ صندوق الموارد البشريه ( هدف ) يوقع اتفاقيات مع هذه المعاهد ؟ ؟ و لمن ؟ ؟ لابناء الاسر المحتاجه ؟ ؟ يعني بطاله بخطط مدروسه ؟ ؟ ومخط لها بشكل محترم ؟,بالله ياعم [PERSON_1] شوف الازدواجيه هذي ؟ ؟ [ORG_1] تحذر الطلاب من دخول المعاهد الصحية الاهليه ؟ ؟ [ORG_2] ( [ORG_3] ) يوقع اتفاقيات مع هذه المعاهد ؟ ؟ و لمن ؟ ؟ لابناء الاسر المحتاجه ؟ ؟ يعني بطاله بخطط مدروسه ؟ ؟ ومخط لها بشكل محترم ؟,"[{""start"": 11, ""end"": 15, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""عابد"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 39, ""end"": 50, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""وزارة الصحه"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 98, ""end"": 119, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""صندوق الموارد البشريه"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 122, ""end"": 125, ""placeholder"": ""[ORG_3]"", ""surface_form"": ""هدف"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000055,Public,يعني مافي عندنا هم الا غنت فيروز ولا منعت فيروز . شو هالمشكلة العظيمة يعني اذا عنت بدنا نرجع الاقصى يا جماعة سيبكم من هالحكي وركزو في امور اهم بلا سفيرة نجوم بلا سفينة فضائية ! !,يعني مافي عندنا هم الا غنت [PERSON_1] ولا منعت [PERSON_1] . شو هالمشكلة العظيمة يعني اذا عنت بدنا نرجع الاقصى يا جماعة سيبكم من هالحكي وركزو في امور اهم بلا سفيرة نجوم بلا سفينة فضائية ! !,"[{""start"": 27, ""end"": 32, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""فيروز"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 42, ""end"": 47, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""فيروز"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000056,Public,وبالنسبة للأخ عبدالمنعم سمور : ( يعني انت ما عندك ثقة بلاعبين الوحدات الاردني ؟ لحتى بتحكي انه الاندية اللي بمجموعتها قوية ؟ وبتنسى الفرق التي كانت من خيرة الاندية العربية في المجموعات والنهائيات مع النادي الفيصلي,وبالنسبة للأخ [PERSON_1] [PERSON_2] : ( يعني انت ما عندك ثقة بلاعبين [ORG_1] ؟ لحتى بتحكي انه الاندية اللي بمجموعتها قوية ؟ وبتنسى الفرق التي كانت من خيرة الاندية العربية في المجموعات والنهائيات مع [ORG_2],"[{""start"": 14, ""end"": 23, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""عبدالمنعم"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 24, ""end"": 28, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""سمور"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 62, ""end"": 77, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الوحدات الاردني"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 199, ""end"": 213, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""النادي الفيصلي"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000058,Public,انا ضرب عليا نار من الامن في احد المظاهرات في اسكندرية,انا ضرب عليا نار من الامن في احد المظاهرات في [LOC_1],"[{""start"": 46, ""end"": 54, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""اسكندرية"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000060,Public,طيب ياأستاذى العزيز . . . برضه وبدون زعل منك كلام القران هنا للذين لا يؤمنون بالله ولا يحرمون الحرام ويحرفون الكتاب كما قال استاذنا العالم الكبيرآدم بادفورد فى المقالة 57 اللذين يؤلهون سيدنا عيسى عليه السلام . . . وهورجل عالم بالانجيل ومنكم ومسيحى . . وهو يقول ان عيسى ليس اله . . . فهل تقبل هذا الدليل من عالم مسيحى . . . وبالنسبة للجزية فانا اسألك هل تعرف العشور . . . انها لرضى الرب عندكم ايضا وهى ان تدفع 10 % للكنيسة فى العهد القديم أو أكثر فى العهد الجديد . . . وهى لرضا الرب ايضا فاى رب هذا ايضا انا آسف لك ياربى على هذا الحوار . . . فكن معتدل يااخى ولا تجنح للشر فمحمد كان يعيش وسط النصارى واليهود وعبدة الاصنام ولم يقاتل الا للضرورة فقط . . . والقرآن كتاب طيب حاول تحب جوهره لان تفسيره يمتد لآخر الزمان ويفوق عقلك وعقلى . . ولا تتجرأ على الله . مرة اخرى وشكرا لسعة صدركم,طيب ياأستاذى العزيز . . . برضه وبدون زعل منك كلام القران هنا للذين لا يؤمنون بالله ولا يحرمون الحرام ويحرفون الكتاب كما قال استاذنا العالم الكبير[PERSON_1] [PERSON_2] فى المقالة [NUM_1] اللذين يؤلهون سيدنا عيسى عليه السلام . . . وهورجل عالم بالانجيل ومنكم ومسيحى . . وهو يقول ان عيسى ليس اله . . . فهل تقبل هذا الدليل من عالم مسيحى . . . وبالنسبة للجزية فانا اسألك هل تعرف العشور . . . انها لرضى الرب عندكم ايضا وهى ان تدفع [NUM_2]% للكنيسة فى العهد القديم أو أكثر فى العهد الجديد . . . وهى لرضا الرب ايضا فاى رب هذا ايضا انا آسف لك ياربى على هذا الحوار . . . فكن معتدل يااخى ولا تجنح للشر ف[PERSON_3] كان يعيش وسط النصارى واليهود وعبدة الاصنام ولم يقاتل الا للضرورة فقط . . . والقرآن كتاب طيب حاول تحب جوهره لان تفسيره يمتد لآخر الزمان ويفوق عقلك وعقلى . . ولا تتجرأ على الله . مرة اخرى وشكرا لسعة صدركم,"[{""start"": 145, ""end"": 148, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""آدم"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 149, ""end"": 156, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""بادفورد"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 168, ""end"": 170, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""57"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 409, ""end"": 412, ""placeholder"": ""[NUM_2]"", ""surface_form"": ""10 "", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 572, ""end"": 576, ""placeholder"": ""[PERSON_3]"", ""surface_form"": ""محمد"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000061,Public,مشكورة اخت مريم عنجد موضوع رائع ومهم جدا بهذا الوقت لاننا على ابواب رمضان فهي فرصة ممتازة للمدخنين للاقلاع عنه,مشكورة اخت [PERSON_1] عنجد موضوع رائع ومهم جدا بهذا الوقت لاننا على ابواب رمضان فهي فرصة ممتازة للمدخنين للاقلاع عنه,"[{""start"": 11, ""end"": 15, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""مريم"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000071,Public,"طول عمرك مميز , بس ليش شلت صورة جورج مش عارف , زعلتني","طول عمرك مميز , بس ليش شلت صورة [PERSON_1] مش عارف , زعلتني","[{""start"": 32, ""end"": 36, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""جورج"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000075,Public,الى الاخ المحرر انت غير محايد بالمرة حيث انك تلغى اى تعليق به اساءة للزمالك بينما تنشر سب علنى للمهندس عدلى القيعى من صاحب التعليق رقم 11 علما بان هذا الرجل كل زنبه انه شاطر فى,الى الاخ المحرر انت غير محايد بالمرة حيث انك تلغى اى تعليق به اساءة ل[ORG_1] بينما تنشر سب علنى للمهندس [PERSON_1] [PERSON_2] من صاحب التعليق رقم [NUM_1] علما بان هذا الرجل كل زنبه انه شاطر فى,"[{""start"": 69, ""end"": 75, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""لزمالك"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 103, ""end"": 107, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""عدلى"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 108, ""end"": 114, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""القيعى"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 135, ""end"": 137, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""11"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000076,Public,امس راح الاتحاد وبرشلونة ام الحظ ياشيخ حظ نحس,[DATE_1] راح [ORG_1] و[ORG_2] ام الحظ ياشيخ حظ نحس,"[{""start"": 0, ""end"": 3, ""placeholder"": ""[DATE_1]"", ""surface_form"": ""امس"", ""mask_type"": ""DATE""}, {""start"": 8, ""end"": 15, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الاتحاد"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 17, ""end"": 24, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""برشلونة"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000083,Public,ونجومنا المسيحين اللى بنحبهم زى هانى رمزى وجورج,ونجومنا المسيحين اللى بنحبهم زى [PERSON_1] و[PERSON_2],"[{""start"": 32, ""end"": 41, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""هانى رمزى"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 43, ""end"": 47, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""جورج"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000085,Public,بس ما بنقدر ننكر انه الوحدات بكرة الطائرة مبدعين,بس ما بنقدر ننكر انه [ORG_1] بكرة الطائرة مبدعين,"[{""start"": 21, ""end"": 28, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الوحدات"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000086,Public,و الله الرمثا امتعنا يوم امس . ارجو من المدرب عدنان حمد استعاء الدردور و يا ريت فريق الوحدات يستقدمه فهذا اللعب فعلا سريع و مهاري و يجيد التسديد . حظا اوفر للفيصلي . الفريقين لعبوا جيدا و التوفيق للجميع,و الله [ORG_1] امتعنا يوم امس . ارجو من المدرب [PERSON_1] استعاء [PERSON_2] و يا ريت فريق [ORG_2] يستقدمه فهذا اللعب فعلا سريع و مهاري و يجيد التسديد . حظا اوفر ل[ORG_3] . الفريقين لعبوا جيدا و التوفيق للجميع,"[{""start"": 7, ""end"": 13, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الرمثا"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 46, ""end"": 55, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""عدنان حمد"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 63, ""end"": 70, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""الدردور"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 85, ""end"": 92, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""الوحدات"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 157, ""end"": 163, ""placeholder"": ""[ORG_3]"", ""surface_form"": ""لفيصلي"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000087,Public,عيب عليك لما تكون عسكري امن او عسكري شطرنج وتعلق باسم د نيفين شكرى يهبل,عيب عليك لما تكون عسكري امن او عسكري شطرنج وتعلق باسم د [PERSON_1] يهبل,"[{""start"": 56, ""end"": 66, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""نيفين شكرى"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000090,Public,على كل حال كلها 50 سنه و,على كل حال كلها [NUM_1] سنه و,"[{""start"": 16, ""end"": 18, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""50"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000093,Public,الف الف الف مليون ترليون تزليون مبروك للوصلاوية,الف الف الف مليون ترليون تزليون مبروك ل[ORG_1],"[{""start"": 39, ""end"": 47, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""لوصلاوية"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000095,Public,واذا حصل راتبه مايتعدي اربع الاف مساكين الشعب مغلوب على,واذا حصل راتبه مايتعدي [NUM_1] مساكين الشعب مغلوب على,"[{""start"": 23, ""end"": 32, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""اربع الاف"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000096,Public,عندنا مشاغل وماراح نعطل امورناعشان تعدادماشفنا منه السنوات اللي فادت فايدةغير انو 60 % من الشعب ساكن آجار والنتيجة رفعو,عندنا مشاغل وماراح نعطل امورناعشان تعدادماشفنا منه السنوات اللي فادت فايدةغير انو [NUM_1] % من الشعب ساكن آجار والنتيجة رفعو,"[{""start"": 82, ""end"": 84, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""60"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000097,Public,واللي بقي هيقول لي الحكام مسهلنهالكو وبتاع . . وكلام بيقولوه للي مش لاقين له حجة واي كلام بيتقال . . علي رأي المثل . . مالقوش للاهلي عيب . . قالو له يااحمر,واللي بقي هيقول لي الحكام مسهلنهالكو وبتاع . . وكلام بيقولوه للي مش لاقين له حجة واي كلام بيتقال . . علي رأي المثل . . مالقوش ل[ORG_1] عيب . . قالو له يااحمر,"[{""start"": 127, ""end"": 132, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""لاهلي"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000098,Public,على راى احمد ادم فى فيلم معلش احنا بنتبهدل ( ( يا برادعى ماتحن علية المانجة ماهياش نووىة ) ) انتوا نسيتواا فضيحة لعراق يبتاع,على راى [PERSON_1] فى فيلم معلش احنا بنتبهدل ( ( يا [PERSON_2] ماتحن علية المانجة ماهياش نووىة ) ) انتوا نسيتواا فضيحة ل[LOC_1] يبتاع,"[{""start"": 8, ""end"": 16, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""احمد ادم"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 50, ""end"": 56, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""برادعى"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 114, ""end"": 118, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""عراق"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000099,Public,سبحان الله الحين ياسر حضر بشعار النادي,سبحان الله الحين [PERSON_1] حضر بشعار النادي,"[{""start"": 17, ""end"": 21, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""ياسر"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000101,Public,وكما دعى ابراهيم عليه السلام اللهم اجعل هذا البلد امنآ مطمئنا وكل دول على السنه والجماعه يحاولون,وكما دعى [PERSON_1] عليه السلام اللهم اجعل هذا البلد امنآ مطمئنا وكل دول على السنه والجماعه يحاولون,"[{""start"": 9, ""end"": 16, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""ابراهيم"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000103,Public,طيب شو الفايدة يا اسماء اذا كنتي تسوقي باعصاب هادية وانتي قاعدة بتعملي كوارث وراكي ؟ ولا هو عندك خبر شو بصير ؟ ؟ طيب والله يا جماعة هسه كنت ماشي بالشارع الرئيسي وتجي بنت من شارع فرعي طايرة ولا اطلعت لا يمين ولا شمال ؟ ؟ بجوز كانت سرعتها 80 على مربع خطير جدا ومخفي ؟ ؟ ولولا ما انتبهت عليها عالسريع كان,طيب شو الفايدة يا [PERSON_1] اذا كنتي تسوقي باعصاب هادية وانتي قاعدة بتعملي كوارث وراكي ؟ ولا هو عندك خبر شو بصير ؟ ؟ طيب والله يا جماعة هسه كنت ماشي بالشارع الرئيسي وتجي بنت من شارع فرعي طايرة ولا اطلعت لا يمين ولا شمال ؟ ؟ بجوز كانت سرعتها [NUM_1] على مربع خطير جدا ومخفي ؟ ؟ ولولا ما انتبهت عليها عالسريع كان,"[{""start"": 18, ""end"": 23, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""اسماء"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 237, ""end"": 239, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""80"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000104,Public,ثانياً الأمن مشغول بالجامعات و الفيس بوك و مؤيدين البرادعي و مش فاضي للعب العيال بتاعكم,ثانياً الأمن مشغول بالجامعات و [ORG_1] و مؤيدين [PERSON_1] و مش فاضي للعب العيال بتاعكم,"[{""start"": 31, ""end"": 40, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الفيس بوك"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 50, ""end"": 58, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""البرادعي"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000105,Public,ياعم ركز بلا خيبه الطيب النجار مين,ياعم ركز بلا خيبه [PERSON_1] مين,"[{""start"": 18, ""end"": 30, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""الطيب النجار"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000107,Public,يامرور نظم الشوارع والدائري اللي تقف فيه الحركة لساعات ونظم نفسك وضع لوحات ارشادية في كل مكان ثم ابدأ بتقليد الانظمة المتطورة وياخوفتي ان اللي يحصل هو انتزاع لباقي النقود التي في جيوب المواطن المسكين وانا لي خمسين سنة بالرياض ماشفت من المرور عمل جدي من اجل المواطن بل من اجل جيب,يامرور نظم الشوارع والدائري اللي تقف فيه الحركة لساعات ونظم نفسك وضع لوحات ارشادية في كل مكان ثم ابدأ بتقليد الانظمة المتطورة وياخوفتي ان اللي يحصل هو انتزاع لباقي النقود التي في جيوب المواطن المسكين وانا لي [NUM_1] سنة ب[LOC_1] ماشفت من المرور عمل جدي من اجل المواطن بل من اجل جيب,"[{""start"": 208, ""end"": 213, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""خمسين"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 219, ""end"": 225, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الرياض"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000108,Public,علشان انا بكره اسرائل الحقيرة الى يوم,علشان انا بكره [LOC_1] الحقيرة الى يوم,"[{""start"": 15, ""end"": 21, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""اسرائل"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000109,Public,بميزانيه الاضخم في تاريخ المملكه !,بميزانيه الاضخم في تاريخ [LOC_1] !,"[{""start"": 25, ""end"": 32, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""المملكه"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000110,Public,ده انت ولا عبد الناصر بعد خطاب التنحى الشهير,ده انت ولا [PERSON_1] بعد خطاب التنحى الشهير,"[{""start"": 11, ""end"": 21, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""عبد الناصر"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000112,Public,غالي نجا من الايقاف ليش ؟ ؟,[PERSON_1] نجا من الايقاف ليش ؟ ؟,"[{""start"": 0, ""end"": 4, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""غالي"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000113,Public,لو تمر بطريقك على جينرال اليكتريك وتشوف كم سعرها,لو تمر بطريقك على [ORG_1] وتشوف كم سعرها,"[{""start"": 18, ""end"": 33, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""جينرال اليكتريك"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000114,Public,ياناس ياههو اسبانيا رح تكتسح هولندا زي مل الوحدات رح يفوز بكاس الكؤوس ( انشاء الله ) وباقي البطولات باذن رب,ياناس ياههو [LOC_1] رح تكتسح [LOC_2] زي مل [ORG_1] رح يفوز بكاس الكؤوس ( انشاء الله ) وباقي البطولات باذن رب,"[{""start"": 12, ""end"": 19, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""اسبانيا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 29, ""end"": 35, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""هولندا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 42, ""end"": 49, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الوحدات"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000115,Public,لقد أنسحبت كل أحزاتب المعارضة السودانيه من الأنتخابات السودانية كما أنسحبت جمعيات المجتمع المدني الدولية من السودان ورفضت أن تشارك في أنتخابات ستزور نتائجها . فهنيئا للبشير بالخبير القادم من القاهرة لأنه خبير كبير في كيفية التزوير وسيعلم السودانييون كيف يكون التزوير وكيف تجري الأنتخابات . حاجه,لقد أنسحبت كل أحزاتب المعارضة السودانيه من الأنتخابات السودانية كما أنسحبت جمعيات المجتمع المدني الدولية من [LOC_1] ورفضت أن تشارك في أنتخابات ستزور نتائجها . فهنيئا ل[PERSON_1] بالخبير القادم من [LOC_2] لأنه خبير كبير في كيفية التزوير وسيعلم السودانييون كيف يكون التزوير وكيف تجري الأنتخابات . حاجه,"[{""start"": 108, ""end"": 115, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""السودان"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 167, ""end"": 172, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""لبشير"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 191, ""end"": 198, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""القاهرة"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000116,Public,طب ادينا شفنا الماتش والحكم مالهوش ولا قرار يتقال عليه غلطة . . ولا لاعب قدر يضحك عليه . . انما بمنتهي الصراحة الاهلوية بيعتبروا الحكم وحش مادام لم ينحاز لهم والعيب طبعا مش عليهم خالص العيب علي الحكام اللي عودوهم علي,طب ادينا شفنا الماتش والحكم مالهوش ولا قرار يتقال عليه غلطة . . ولا لاعب قدر يضحك عليه . . انما بمنتهي الصراحة [ORG_1] بيعتبروا الحكم وحش مادام لم ينحاز لهم والعيب طبعا مش عليهم خالص العيب علي الحكام اللي عودوهم علي,"[{""start"": 111, ""end"": 119, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الاهلوية"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000117,Public,سواء كنت نصراوي او هلالي الكل يعرف ان النصر خبير في الدفاع يصطح كور عشوائية للهجوم السلق يعني الذبدة هجمات مرتدة عشان كذى مايتعبون وتشوفهم لاخر الدقايق كانهم ماخذين لجج . . مثل اخونا الله يهديه غالي .,سواء كنت نصراوي او هلالي الكل يعرف ان [ORG_1] خبير في الدفاع يصطح كور عشوائية للهجوم السلق يعني الذبدة هجمات مرتدة عشان كذى مايتعبون وتشوفهم لاخر الدقايق كانهم ماخذين لجج . . مثل اخونا الله يهديه [PERSON_1] .,"[{""start"": 38, ""end"": 43, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""النصر"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 194, ""end"": 198, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""غالي"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000119,Public,بس ماعمري شفت فريق يخسر بخمسه مرتين ف اسبوع مثل الهلال و 13 سنه بدون بطوله و 10 سنوات بدون بطوله خارجيه وبدون عالميه,بس ماعمري شفت فريق يخسر بخمسه مرتين ف اسبوع مثل [ORG_1] و [NUM_1] سنه بدون بطوله و [NUM_2] سنوات بدون بطوله خارجيه وبدون عالميه,"[{""start"": 48, ""end"": 54, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الهلال"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 57, ""end"": 59, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""13"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 77, ""end"": 79, ""placeholder"": ""[NUM_2]"", ""surface_form"": ""10"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000121,Public,يظل خالد جاسم افضل مذيع خليجي تحية مملوئة بالحب والتقدير للمتالق ابو,يظل [PERSON_1] افضل مذيع خليجي تحية مملوئة بالحب والتقدير للمتالق ابو,"[{""start"": 4, ""end"": 13, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""خالد جاسم"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000124,Public,كبير يا وحدات زعيم و الله,كبير يا [ORG_1] زعيم و الله,"[{""start"": 8, ""end"": 13, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""وحدات"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000125,Public,شكرا لله ثم لك يا انشودة,شكرا لله ثم لك يا [PERSON_1],"[{""start"": 18, ""end"": 24, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""انشودة"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000126,Public,هل سمع احدكم بمشاكل العائدون للمسيحيه هل سمع احدكم بمشكله الطفليين اندرو وماريو واجبارهم علي ان يبقيا في اسلام والدهم وقولهم الاسلام مش بالعافيه هل فكر احدكم ماذا سوف يكون رد فعله لو المسيحيه قالت الكلام,هل سمع احدكم بمشاكل العائدون للمسيحيه هل سمع احدكم بمشكله الطفليين [PERSON_1] و[PERSON_2] واجبارهم علي ان يبقيا في اسلام والدهم وقولهم الاسلام مش بالعافيه هل فكر احدكم ماذا سوف يكون رد فعله لو المسيحيه قالت الكلام,"[{""start"": 67, ""end"": 72, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""اندرو"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 74, ""end"": 79, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""ماريو"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000127,Public,2 . راض تماما علي استمرار المخاصمه لانها استمرار للعقاب,[NUM_1] . راض تماما علي استمرار المخاصمه لانها استمرار للعقاب,"[{""start"": 0, ""end"": 1, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""2"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000128,Public,ياريت كل واحد يخليه فى نفسه وبلاش كلام كتير مالوش معنى زى كلام الاخت اللى مش عارف مالها دى / وعموما حنان انسانة جميلة والناس بتحبها وتحترمها ومش هايأثر فيها كلام تافه من ناس,ياريت كل واحد يخليه فى نفسه وبلاش كلام كتير مالوش معنى زى كلام الاخت اللى مش عارف مالها دى / وعموما [PERSON_1] انسانة جميلة والناس بتحبها وتحترمها ومش هايأثر فيها كلام تافه من ناس,"[{""start"": 100, ""end"": 104, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""حنان"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000129,Public,فيقاروا يستاهل الايقاف والعتيبي يستاهل,[PERSON_1] يستاهل الايقاف و[PERSON_2] يستاهل,"[{""start"": 0, ""end"": 7, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""فيقاروا"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 24, ""end"": 31, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""العتيبي"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000130,Public,رسالة الي لجنة الانحطاط الصفراء مهما فعلتوا من دعم لفريقكم ابوريالين صدقوني وبأذن الله تعالى الفوز ومن ثم التأهل للنهائي سيكون من نصيب نادي القرن الاسيوي زعيم نصف الارض قمر اسيا الهلال فاقع مرارة جمهور المسيار .,رسالة الي لجنة الانحطاط الصفراء مهما فعلتوا من دعم لفريقكم ابوريالين صدقوني وبأذن الله تعالى الفوز ومن ثم التأهل للنهائي سيكون من نصيب نادي القرن الاسيوي زعيم نصف الارض قمر اسيا [ORG_1] فاقع مرارة جمهور المسيار .,"[{""start"": 178, ""end"": 184, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الهلال"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000131,Public,ده شعار النظام و رجالته اللي هيساندوا جمال بعد كده انما تقولوا ده وزيركم بامارة ايه ده يعرف ايه عن التعليم ده بيفكرني بموجه كان مدرس فاشل بس لما مسك المنصب قعد يطلع شعارات عن اهمية الروتين و الورق علشان يدارى جهله . . . تمام زي الباشا,ده شعار النظام و رجالته اللي هيساندوا [PERSON_1] بعد كده انما تقولوا ده وزيركم بامارة ايه ده يعرف ايه عن التعليم ده بيفكرني بموجه كان مدرس فاشل بس لما مسك المنصب قعد يطلع شعارات عن اهمية الروتين و الورق علشان يدارى جهله . . . تمام زي الباشا,"[{""start"": 38, ""end"": 42, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""جمال"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000132,Public,من العقليات التي أحترمها بصدق سعادة السفير عادل الجبير .,من العقليات التي أحترمها بصدق سعادة السفير [PERSON_1] .,"[{""start"": 43, ""end"": 54, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""عادل الجبير"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000133,Public,تعليق 5 ياشيخ انا ماشفت السلسلة كلها إلا من 4 شهور ولاحظ من متى وهو نازل . . بصراحة فلم تحفة فنية قصة مشوقة ورائعة والتمثيل جدآ متقن والتصوير من اروع مايكون,تعليق [NUM_1] ياشيخ انا ماشفت السلسلة كلها إلا من [NUM_2] شهور ولاحظ من متى وهو نازل . . بصراحة فلم تحفة فنية قصة مشوقة ورائعة والتمثيل جدآ متقن والتصوير من اروع مايكون,"[{""start"": 6, ""end"": 7, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""5"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 44, ""end"": 45, ""placeholder"": ""[NUM_2]"", ""surface_form"": ""4"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000134,Public,انا ارى جينما يقولون انه توجد مباراة بين الهلال,انا ارى جينما يقولون انه توجد مباراة بين [ORG_1],"[{""start"": 41, ""end"": 47, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الهلال"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000135,Public,واللاعب وليامز لاعب التطبيقية إلي كان راح يلعب بدل زيد ألخص أو أيمن دعيس أو فضل النجار,واللاعب [PERSON_1] لاعب [ORG_1] إلي كان راح يلعب بدل [PERSON_2] أو [PERSON_3] أو [PERSON_4],"[{""start"": 8, ""end"": 14, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""وليامز"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 20, ""end"": 29, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""التطبيقية"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 51, ""end"": 59, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""زيد ألخص"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 63, ""end"": 72, ""placeholder"": ""[PERSON_3]"", ""surface_form"": ""أيمن دعيس"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 76, ""end"": 86, ""placeholder"": ""[PERSON_4]"", ""surface_form"": ""فضل النجار"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000138,Public,2 - زويل والباز لايوجد لديكم مثلهم وعشقون مصر ويفتخرون بها ويحملون الجنسيه المصريه ويقدمون افكارا من اجل خدمة بلدهم فلا تتكلمى عنهم وافتخرى بزيدان الذى القى الجنسيه الجزائريه فى سلة,[NUM_1] - [PERSON_1] و[PERSON_2] لايوجد لديكم مثلهم وعشقون [LOC_1] ويفتخرون بها ويحملون الجنسيه المصريه ويقدمون افكارا من اجل خدمة بلدهم فلا تتكلمى عنهم وافتخرى ب[PERSON_3] الذى القى الجنسيه الجزائريه فى سلة,"[{""start"": 0, ""end"": 1, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""2"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 4, ""end"": 8, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""زويل"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 10, ""end"": 15, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""الباز"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 42, ""end"": 45, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 141, ""end"": 146, ""placeholder"": ""[PERSON_3]"", ""surface_form"": ""زيدان"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000139,Public,وزارة التنميه الاجتماعيه بكافة موظفيها يدخنون بالوزاره نهارا جهارا وما حدا معبر حدا ولا معبر قانون وين التطبيق يا,[ORG_1] بكافة موظفيها يدخنون بالوزاره نهارا جهارا وما حدا معبر حدا ولا معبر قانون وين التطبيق يا,"[{""start"": 0, ""end"": 24, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""وزارة التنميه الاجتماعيه"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000141,Public,قال الامام تركي رحمه الله . . حطيت الاجرب لي خويا امباري . .,قال الامام [PERSON_1] رحمه الله . . حطيت الاجرب لي خويا امباري . .,"[{""start"": 11, ""end"": 15, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""تركي"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000143,Public,لما الحكام يلغو جونين لانبى ويخلو الاهلى يكسب,لما الحكام يلغو جونين ل[ORG_1] ويخلو [ORG_2] يكسب,"[{""start"": 23, ""end"": 27, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""انبى"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 34, ""end"": 40, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""الاهلى"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000145,Public,تراني ما اقصد الهلال والشباب اقصد بختاكوع وذوب,تراني ما اقصد [ORG_1] و[ORG_2] اقصد بختاكوع وذوب,"[{""start"": 14, ""end"": 20, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الهلال"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 22, ""end"": 28, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""الشباب"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000146,Public,ذاك الفريق إللي أكل خمسه,ذاك الفريق إللي أكل [NUM_1],"[{""start"": 20, ""end"": 24, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""خمسه"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000150,Public,مرة اخرى أتوجه الى حكومتنا الموقرة واسألها متى كانت اخر مرة طبقتم فيها حكم الاعدام ؟ ! وأين ؟ ! أنا اذكر في الزمانات انه الاعدام كان يتم امام ساحة المسجد الحسيني واذكر مرة زمان أني رأيت احدى الصحف نشرت صورة شخص بعد إعدامه وهو لا يزال معلقاً بالحبل !,مرة اخرى أتوجه الى حكومتنا الموقرة واسألها متى كانت اخر مرة طبقتم فيها حكم الاعدام ؟ ! وأين ؟ ! أنا اذكر في الزمانات انه الاعدام كان يتم امام ساحة [LOC_1] واذكر مرة زمان أني رأيت احدى الصحف نشرت صورة شخص بعد إعدامه وهو لا يزال معلقاً بالحبل !,"[{""start"": 147, ""end"": 161, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""المسجد الحسيني"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000151,Public,واشياء كثيره حاربنا فيها كمال الشاذلى اما فيما يخص ان منوف بلد الرئاسه ابناء منوف اقل المحافظات على مستوى الجمهوريه فى الخدمات ولا توجد اى ميزه تتميز بها المحافظه عن باقى المحافظات واخيرا لكل ظالم,واشياء كثيره حاربنا فيها [PERSON_1] اما فيما يخص ان [LOC_1] بلد الرئاسه ابناء [LOC_1] اقل المحافظات على مستوى الجمهوريه فى الخدمات ولا توجد اى ميزه تتميز بها المحافظه عن باقى المحافظات واخيرا لكل ظالم,"[{""start"": 25, ""end"": 37, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""كمال الشاذلى"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 54, ""end"": 58, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""منوف"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 77, ""end"": 81, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""منوف"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000152,Public,والبقعة والعربي تلاتات في تلاتات !,وال[ORG_1] و[ORG_2] تلاتات في تلاتات !,"[{""start"": 3, ""end"": 7, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""بقعة"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 9, ""end"": 15, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""العربي"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000153,Public,آمل تفعيل المميزات مثل التأمين الصحي وبدل السكن لأقرارها بسرعة بعد منح الهيئة من الشورى الأستقلالية لتفعيلها لصالح الموظف . .,آمل تفعيل المميزات مثل التأمين الصحي وبدل السكن لأقرارها بسرعة بعد منح الهيئة من [ORG_1] الأستقلالية لتفعيلها لصالح الموظف . .,"[{""start"": 81, ""end"": 87, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الشورى"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000156,Public,تكفون لايروح راعي المنشطات فهو نجم النصر,تكفون لايروح راعي المنشطات فهو نجم [ORG_1],"[{""start"": 35, ""end"": 40, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""النصر"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000157,Public,الى الامام للملكية الاردنية ، الواحد ما بعرف غيرك الا لما يجرب غيرك . افضل طيران على الاطلاق دون,الى الامام ل[ORG_1] ، الواحد ما بعرف غيرك الا لما يجرب غيرك . افضل طيران على الاطلاق دون,"[{""start"": 12, ""end"": 27, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""لملكية الاردنية"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000159,Public,بالله عليك يالذياب فيه سروال لونه أصفر وأسود وإلا حاجة في نفسك,بالله عليك يال[PERSON_1] فيه سروال لونه أصفر وأسود وإلا حاجة في نفسك,"[{""start"": 14, ""end"": 18, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""ذياب"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000162,Public,الى صاحب التعليق رقم 21 لو كان زى مابتقول انه محصلش شى فى ام درمان ممكن,الى صاحب التعليق رقم [NUM_1] لو كان زى مابتقول انه محصلش شى فى [LOC_1] ممكن,"[{""start"": 21, ""end"": 23, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""21"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 58, ""end"": 66, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""ام درمان"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000167,Public,"اشكر الكاتب سعيد معيض على جهوده الملموسه لإبراز المثقفين والقياديين و , , , من ابناء","اشكر الكاتب [PERSON_1] [PERSON_2] على جهوده الملموسه لإبراز المثقفين والقياديين و , , , من ابناء","[{""start"": 12, ""end"": 16, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""سعيد"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 17, ""end"": 21, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""معيض"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000168,Public,"يعني 700 الف دينار كان جابوا فيهم كم لعبة جديدة بدل الالعاب القديمة مش احسن , والله بالخليج في العاب ضخمة وقوية وبتمنى انو يصير في زيها عنا","يعني [NUM_1] دينار كان جابوا فيهم كم لعبة جديدة بدل الالعاب القديمة مش احسن , والله بالخليج في العاب ضخمة وقوية وبتمنى انو يصير في زيها عنا","[{""start"": 5, ""end"": 12, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""700 الف"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000170,Public,بصراحه وبدزن مقدمات ابقاء على فكره الصوت الواحد هو ترسيخ لمفهوم هو فوز فئه قليله جدا فمثلا عمان التي يعادل سكانها سكات باقي مدن المملكه التي تمثل لثقل للاحزاب لا تحظى بنصيب الاسد من المقاعد لخوف الحكومه من وصول الاحزاب بكثره الى البرلمان لكي يصل النواب المحسوبين على,بصراحه وبدزن مقدمات ابقاء على فكره الصوت الواحد هو ترسيخ لمفهوم هو فوز فئه قليله جدا فمثلا [LOC_1] التي يعادل سكانها سكات باقي مدن المملكه التي تمثل لثقل للاحزاب لا تحظى بنصيب الاسد من المقاعد لخوف الحكومه من وصول الاحزاب بكثره الى البرلمان لكي يصل النواب المحسوبين على,"[{""start"": 91, ""end"": 95, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""عمان"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000171,Public,ماعليك منهم ياسامي الهلال بيفوز انشالله للمرة الثانية وبيتأهل للنهائي وبيفوز انشالله وانت مرتاح فوق تتفرج على الابداع وخلهم يحلمون قال ايش لجنة,ماعليك منهم يا[PERSON_1] [ORG_1] بيفوز انشالله للمرة الثانية وبيتأهل للنهائي وبيفوز انشالله وانت مرتاح فوق تتفرج على الابداع وخلهم يحلمون قال ايش لجنة,"[{""start"": 14, ""end"": 18, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""سامي"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 19, ""end"": 25, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الهلال"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000172,Public,الى صاحب التعليق رقم 4 شركة ثرى واى عملت معايا نفس او شبة كلامك فانا عميل للشركة فى فرعها فى اسيوط وباعتلى من غير ما اعرف ونصبت عليا وانا حاليا فى المحاكم واشتكيت الشركة فى الهيئة العامة لسوق المال والهيئة جاملت الشركة وسمعت ان صاحب الشركة سايغ وبيبعت هدايا دهب للموظفين هناك فكرت انى انا بس الى منصوب عليا بس من الشركة دى ارجو التواصل معى يا صاحب التعليق رقم 4 للتنسيق سويا فى استرداد,الى صاحب التعليق رقم [NUM_1] شركة [ORG_1] عملت معايا نفس او شبة كلامك فانا عميل للشركة فى فرعها فى [LOC_1] وباعتلى من غير ما اعرف ونصبت عليا وانا حاليا فى المحاكم واشتكيت الشركة فى [ORG_2] والهيئة جاملت الشركة وسمعت ان صاحب الشركة سايغ وبيبعت هدايا دهب للموظفين هناك فكرت انى انا بس الى منصوب عليا بس من الشركة دى ارجو التواصل معى يا صاحب التعليق رقم [NUM_1] للتنسيق سويا فى استرداد,"[{""start"": 21, ""end"": 22, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""4"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 28, ""end"": 35, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""ثرى واى"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 93, ""end"": 98, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""اسيوط"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 173, ""end"": 197, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""الهيئة العامة لسوق المال"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 360, ""end"": 361, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""4"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000173,Public,اى والله افيقوا يا رجالات مصر ، الشعب المصرى ينتظر منكم الحمايه والدفاع عنه امام شلة,اى والله افيقوا يا رجالات [LOC_1] ، الشعب المصرى ينتظر منكم الحمايه والدفاع عنه امام شلة,"[{""start"": 26, ""end"": 29, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000177,Public,نرجو من الاخ رامي عدم المغالطه لان الاستشاريه جواهر المطيري هي من شخص الحاله وقامت باستدعاء دكتور رضوان طه و كان دور الدكتور محسن مجرد مساعد لها فقط ويشهد على ذلك جميع من كان موجود من طاقم التخدير وطاقم النساء و التوليد,نرجو من الاخ [PERSON_1] عدم المغالطه لان الاستشاريه [PERSON_2] هي من شخص الحاله وقامت باستدعاء دكتور [PERSON_3] و كان دور الدكتور [PERSON_4] مجرد مساعد لها فقط ويشهد على ذلك جميع من كان موجود من طاقم التخدير وطاقم النساء و التوليد,"[{""start"": 13, ""end"": 17, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""رامي"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 46, ""end"": 59, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""جواهر المطيري"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 98, ""end"": 106, ""placeholder"": ""[PERSON_3]"", ""surface_form"": ""رضوان طه"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 125, ""end"": 129, ""placeholder"": ""[PERSON_4]"", ""surface_form"": ""محسن"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000179,Public,التونسيين والسائحين وخاصة اصحاب السيارات والكرفنات وهى اضافة كبير لمصر والباقى مفهوم . . . . . وشكرا سيادة,التونسيين والسائحين وخاصة اصحاب السيارات والكرفنات وهى اضافة كبير ل[LOC_1] والباقى مفهوم . . . . . وشكرا سيادة,"[{""start"": 67, ""end"": 70, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000180,Public,مين حكالك انه لولا الالمان كان لساتنا عالحمير ويعني اذا الالمان عملو شي غلط واحنا عارفيين انه غلط يعني نرد عليهم لا والله هاد اللي ناقص ع اخر,مين حكالك انه لولا [LOC_1] كان لساتنا عالحمير ويعني اذا [LOC_1] عملو شي غلط واحنا عارفيين انه غلط يعني نرد عليهم لا والله هاد اللي ناقص ع اخر,"[{""start"": 19, ""end"": 26, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الالمان"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 56, ""end"": 63, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الالمان"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000181,Public,وسرقوا الخدمه وحولها خبره . . وسفطوا الحقوق الاداريه والتقاعديه والماليه . . ولم ينصفوا كل مظلوم كان على بند 105,وسرقوا الخدمه وحولها خبره . . وسفطوا الحقوق الاداريه والتقاعديه والماليه . . ولم ينصفوا كل مظلوم كان على بند [NUM_1],"[{""start"": 109, ""end"": 112, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""105"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000184,Public,ارحمونا بالمسمات التي كلها مجاملات اشتغلوا صح مرة علي شان خاطر مصر الدولة الغلبانة بالقوي ولادة تايهين حرام ووفروا فلوسناللاجيال وبلاش تقليد الغرب غلط دول بتوع دراسات,ارحمونا بالمسمات التي كلها مجاملات اشتغلوا صح مرة علي شان خاطر [LOC_1] الدولة الغلبانة بالقوي ولادة تايهين حرام ووفروا فلوسناللاجيال وبلاش تقليد [LOC_2] غلط دول بتوع دراسات,"[{""start"": 63, ""end"": 66, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 141, ""end"": 146, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""الغرب"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000187,Public,اسمه يزلزل العظماء صوته يرهب الاقوياء الموت في لقائه محتوم والهزيمة امامه اكيدة وهزيمته مستحيلة هل عرفتم من يكون ؟ ؟ ؟ انهم راقصين التانجو برزيل باي بااي استنو الاربعة,اسمه يزلزل العظماء صوته يرهب الاقوياء الموت في لقائه محتوم والهزيمة امامه اكيدة وهزيمته مستحيلة هل عرفتم من يكون ؟ ؟ ؟ انهم راقصين التانجو [LOC_1] باي بااي استنو الاربعة,"[{""start"": 139, ""end"": 144, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""برزيل"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000190,Public,طبعا يروحو لصاحب القداسه والله لو راحو الازهر لطردوهم لكن قداسته له,طبعا يروحو لصاحب القداسه والله لو راحو [ORG_1] لطردوهم لكن قداسته له,"[{""start"": 39, ""end"": 45, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الازهر"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000191,Public,يعني لما يكون راتب مدير 3500 دينار وسيارة ثمنها 30000 دينار وبنزين 250 شهري وسيارة مستاجرة باص اله بكلف 600 دينا وتلفون 100 دينار يعني ما مجموعه الكر من خمس الاف يعني راتبه وتوابعه عن 20 موظف خافوا الله يا,يعني لما يكون راتب مدير [NUM_1] دينار وسيارة ثمنها [NUM_2] دينار وبنزين [NUM_3] شهري وسيارة مستاجرة باص اله بكلف [NUM_4] دينا وتلفون [NUM_5] دينار يعني ما مجموعه الكر من [NUM_6] الاف يعني راتبه وتوابعه عن [NUM_7] موظف خافوا الله يا,"[{""start"": 24, ""end"": 28, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""3500"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 48, ""end"": 53, ""placeholder"": ""[NUM_2]"", ""surface_form"": ""30000"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 67, ""end"": 70, ""placeholder"": ""[NUM_3]"", ""surface_form"": ""250"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 104, ""end"": 107, ""placeholder"": ""[NUM_4]"", ""surface_form"": ""600"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 120, ""end"": 123, ""placeholder"": ""[NUM_5]"", ""surface_form"": ""100"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 153, ""end"": 156, ""placeholder"": ""[NUM_6]"", ""surface_form"": ""خمس"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 184, ""end"": 186, ""placeholder"": ""[NUM_7]"", ""surface_form"": ""20"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000192,Public,والله احنا في زمن الباطل و الفساد وخلاص تعبنا و قرفنا ولانجد غير الله نتجه اليه وحسبنا الله و نعمة الوكيل اين حقنا نحن في خمس نقط 3 انبي اهدت للاهلي و نقطتين بالامس وطول عمرنا كده حرام والله لنا الله المنتقم الجبار ان شاء الله النهاية للظلم والفساد قربت,والله احنا في زمن الباطل و الفساد وخلاص تعبنا و قرفنا ولانجد غير الله نتجه اليه وحسبنا الله و نعمة الوكيل اين حقنا نحن في خمس نقط [NUM_1] [ORG_1] اهدت ل[ORG_2] و نقطتين بالامس وطول عمرنا كده حرام والله لنا الله المنتقم الجبار ان شاء الله النهاية للظلم والفساد قربت,"[{""start"": 130, ""end"": 131, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""3"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 132, ""end"": 136, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""انبي"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 143, ""end"": 148, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""لاهلي"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000193,Public,ملاحظة جديرة بالإهتمام و عقبال لك مصر لما تقوم و تنادي يا أحنا يا هموا في الدنيا,ملاحظة جديرة بالإهتمام و عقبال لك [LOC_1] لما تقوم و تنادي يا أحنا يا هموا في الدنيا,"[{""start"": 34, ""end"": 37, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000195,Public,رادوي اخذ كرت وتوقف يوم مبارتنا مع النصر عصرآ .,[PERSON_1] اخذ كرت وتوقف يوم مبارتنا مع [ORG_1] عصرآ .,"[{""start"": 0, ""end"": 5, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""رادوي"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 35, ""end"": 40, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""النصر"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000196,Public,وقد ظن أن مهاجمة الزمالك سترضى الأهلى فهاجم حسام,وقد ظن أن مهاجمة [ORG_1] سترضى [ORG_2] فهاجم [PERSON_1],"[{""start"": 17, ""end"": 24, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الزمالك"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 31, ""end"": 37, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""الأهلى"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 44, ""end"": 48, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""حسام"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000197,Public,واستغرب كيف يفكر هالتفكير هذا وهو اكبر مني تقريبا ب 35 سنة,واستغرب كيف يفكر هالتفكير هذا وهو اكبر مني تقريبا ب [NUM_1] سنة,"[{""start"": 52, ""end"": 54, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""35"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000201,Public,ولكن ان كانت اقل من 21 عام يبقي فية تقصير من النيابة في عمل,ولكن ان كانت اقل من [NUM_1] عام يبقي فية تقصير من النيابة في عمل,"[{""start"": 20, ""end"": 22, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""21"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000202,Public,ادن اتحاد شمال افريقيا عنده الحق في معاقبته 5 سنوات والافعال الدي قام بها في بجاية ضد الحكم و البزق عليه,ادن [ORG_1] عنده الحق في معاقبته [NUM_1] سنوات والافعال الدي قام بها في [LOC_1] ضد الحكم و البزق عليه,"[{""start"": 4, ""end"": 22, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""اتحاد شمال افريقيا"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 44, ""end"": 45, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""5"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 77, ""end"": 82, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""بجاية"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000204,Public,"ان ما عجبك اخليعه بالثلاث , , لازم قتل ؟ ؟","ان ما عجبك اخليعه بال[NUM_1] , , لازم قتل ؟ ؟","[{""start"": 21, ""end"": 25, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""ثلاث"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000207,Public,الله يحفظ حكومتنآ الرشيده والدكتور عبدالله الربيعه ويجزآه خير .,الله يحفظ حكومتنآ الرشيده والدكتور [PERSON_1] ويجزآه خير .,"[{""start"": 35, ""end"": 50, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""عبدالله الربيعه"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000212,Public,يسعد رب الكرك واهلها لانهم زلم ولاد,يسعد رب [LOC_1] واهلها لانهم زلم ولاد,"[{""start"": 8, ""end"": 13, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الكرك"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000213,Public,هو امريكا مش مفروض تركز مع ايران و النووى . ؟ ؟ شغاله نفسها بمصر اوى الايام دى ليه ؟ مش لاقية انتهاكات حقوق انسان و لا قمع فى غزة او ايران او سوريا ؟ يعنى بتغض البصر عن افعال نتنياهو فى القدس و غزة و اسرائيل مش بتجفر انفاق من ناحيتها ؟ و اللا اسرائيل تفجر انفاق من ناحيتها حلال لكن مصر من ناحيتها حرام ؟ مش كفاية موضوع العراق ؟ ! شوية مصر ليه بتقمع المعارضة ؟ رغم ان امريكا بتقبض على اى شخص فى امريكا مربى ذقنه بحجة انه مشتبه فيه و يهدد الامن ! و خربت العراق بحاله رغم ان مافيهوش نووى ! و شاغلة نفسها بموضوع الاقياط و عمالة تقول حقوق الانسان ! و شاغلة نفسها بمن سيتولى حكم مصر ! هو مش امريكا برضو بتساند البرادعى,هو [LOC_1] مش مفروض تركز مع [LOC_2] و النووى . ؟ ؟ شغاله نفسها ب[LOC_3] اوى الايام دى ليه ؟ مش لاقية انتهاكات حقوق انسان و لا قمع فى [LOC_4] او [LOC_2] او [LOC_5] ؟ يعنى بتغض البصر عن افعال [PERSON_1] فى [LOC_6] و [LOC_4] و [LOC_7] مش بتجفر انفاق من ناحيتها ؟ و اللا [LOC_7] تفجر انفاق من ناحيتها حلال لكن [LOC_3] من ناحيتها حرام ؟ مش كفاية موضوع [LOC_8] ؟ ! شوية [LOC_3] ليه بتقمع المعارضة ؟ رغم ان [LOC_1] بتقبض على اى شخص فى [LOC_1] مربى ذقنه بحجة انه مشتبه فيه و يهدد الامن ! و خربت [LOC_8] بحاله رغم ان مافيهوش نووى ! و شاغلة نفسها بموضوع الاقياط و عمالة تقول حقوق الانسان ! و شاغلة نفسها بمن سيتولى حكم [LOC_3] ! هو مش [LOC_1] برضو بتساند [PERSON_2],"[{""start"": 3, ""end"": 9, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""امريكا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 27, ""end"": 32, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""ايران"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 61, ""end"": 64, ""placeholder"": ""[LOC_3]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 126, ""end"": 129, ""placeholder"": ""[LOC_4]"", ""surface_form"": ""غزة"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 133, ""end"": 138, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""ايران"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 142, ""end"": 147, ""placeholder"": ""[LOC_5]"", ""surface_form"": ""سوريا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 175, ""end"": 182, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""نتنياهو"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 186, ""end"": 191, ""placeholder"": ""[LOC_6]"", ""surface_form"": ""القدس"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 194, ""end"": 197, ""placeholder"": ""[LOC_4]"", ""surface_form"": ""غزة"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 200, ""end"": 207, ""placeholder"": ""[LOC_7]"", ""surface_form"": ""اسرائيل"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 243, ""end"": 250, ""placeholder"": ""[LOC_7]"", ""surface_form"": ""اسرائيل"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 282, ""end"": 285, ""placeholder"": ""[LOC_3]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 319, ""end"": 325, ""placeholder"": ""[LOC_8]"", ""surface_form"": ""العراق"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 335, ""end"": 338, ""placeholder"": ""[LOC_3]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 367, ""end"": 373, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""امريكا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 394, ""end"": 400, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""امريكا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 452, ""end"": 458, ""placeholder"": ""[LOC_8]"", ""surface_form"": ""العراق"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 573, ""end"": 576, ""placeholder"": ""[LOC_3]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 585, ""end"": 591, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""امريكا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 604, ""end"": 612, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""البرادعى"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000214,Public,ما ضربه كوع بقوه 5 درجات,ما ضربه كوع بقوه [NUM_1] درجات,"[{""start"": 17, ""end"": 18, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""5"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000215,Public,بأحبك جدا يامحمود ياسعد لانك انسان محترم جدا ولكن زعلان منك جدا فى هذة الحلقة فقط لانة لم يكن هناك داعى لان يتم الصلح فى جلسة على الهواء مباشرة وكان ممكن بعد عمل الصلح فى كواليس البرنامج ونجاحة ان يخرج كلاهما على الهواء ويقول كل منهما عبارة احنا اخوة وكنا فاهمين بعض غلط والحمدللة تم وضوح الرؤية وزال الخلاف ولكن تم جرك بسلامة نية الى موضوع كان المفروض يدفعوا علية فلوس للدعاية الاعلامية ال حصلت واخذت وقت طويل فى عرض الموضوع بلا داعى فى مواضيع لاتهمنا كمشاهدين وال يهمنا كاشخاص بتحب الخير لكل الناس وان الصلح خير ان يتم الصلح وليس معرفة تفاصيل المشكلة بينهما والمحصلة كانت صفر عذرا اخى الاستاذ محمود اول مرة ازعل منك واتمنى تكون اخر,بأحبك جدا يا[PERSON_1] [PERSON_2] لانك انسان محترم جدا ولكن زعلان منك جدا فى هذة الحلقة فقط لانة لم يكن هناك داعى لان يتم الصلح فى جلسة على الهواء مباشرة وكان ممكن بعد عمل الصلح فى كواليس البرنامج ونجاحة ان يخرج كلاهما على الهواء ويقول كل منهما عبارة احنا اخوة وكنا فاهمين بعض غلط والحمدللة تم وضوح الرؤية وزال الخلاف ولكن تم جرك بسلامة نية الى موضوع كان المفروض يدفعوا علية فلوس للدعاية الاعلامية ال حصلت واخذت وقت طويل فى عرض الموضوع بلا داعى فى مواضيع لاتهمنا كمشاهدين وال يهمنا كاشخاص بتحب الخير لكل الناس وان الصلح خير ان يتم الصلح وليس معرفة تفاصيل المشكلة بينهما والمحصلة كانت صفر عذرا اخى الاستاذ [PERSON_1] اول مرة ازعل منك واتمنى تكون اخر,"[{""start"": 12, ""end"": 17, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""محمود"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 18, ""end"": 23, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""ياسعد"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 595, ""end"": 600, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""محمود"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000216,Public,اسرائيل هي ضحية اوربا وكبش فداها وقربانها لجرائمها التي لابد ان يتم الانتقام منها ممن ظلمتهم وان اسرائيل لن تدوم طويلا فاجلها قريب جدا وستكون اثر بعد,[LOC_1] هي ضحية [LOC_2] وكبش فداها وقربانها لجرائمها التي لابد ان يتم الانتقام منها ممن ظلمتهم وان [LOC_1] لن تدوم طويلا فاجلها قريب جدا وستكون اثر بعد,"[{""start"": 0, ""end"": 7, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""اسرائيل"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 16, ""end"": 21, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""اوربا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 97, ""end"": 104, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""اسرائيل"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000218,Public,ده لو إتعين هيبقى أسوأ من إبراهيم,ده لو إتعين هيبقى أسوأ من [PERSON_1],"[{""start"": 26, ""end"": 33, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""إبراهيم"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000222,Public,وان شاءالله يخسر الاتي لانه اذا خسر راح يصاب اللاعبين بتدني الروح المعنوية وهذا لصالح الشباب في مباراته المقبلة,وان شاءالله يخسر [ORG_1] لانه اذا خسر راح يصاب اللاعبين بتدني الروح المعنوية وهذا لصالح [ORG_2] في مباراته المقبلة,"[{""start"": 17, ""end"": 22, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الاتي"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 86, ""end"": 92, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""الشباب"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000223,Public,عقبال كل من نهب الشعب المصري وافتري عليه واولهم الظالم الكبير ثم يوسف بطرس,عقبال كل من نهب الشعب المصري وافتري عليه واولهم الظالم الكبير ثم [PERSON_1],"[{""start"": 65, ""end"": 74, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""يوسف بطرس"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000226,Public,كل شيء في صالح المواطن مرفوض ياشورتنا ليه ما تشوفون مجلس الشعب الكويتي وش سصون عليه,كل شيء في صالح المواطن مرفوض ياشورتنا ليه ما تشوفون مجلس الشعب [LOC_1] وش سصون عليه,"[{""start"": 63, ""end"": 70, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الكويتي"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000230,Public,اولا التدخل مايكنش فى وسائل الاعلام دى فضايح ، وثانيا محمود سعد كان متهاون مع مرتضى كتير ، وثالثا المفروض بمجرد ظهور المصحف حد يقوله حرام الحلفان على المصحف واخيرا ، احنا غلطانين عشان بنشارك,اولا التدخل مايكنش فى وسائل الاعلام دى فضايح ، وثانيا [PERSON_1] كان متهاون مع [PERSON_2] كتير ، وثالثا المفروض بمجرد ظهور المصحف حد يقوله حرام الحلفان على المصحف واخيرا ، احنا غلطانين عشان بنشارك,"[{""start"": 54, ""end"": 63, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""محمود سعد"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 78, ""end"": 83, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""مرتضى"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000233,Public,زمان يعني قبل عشر سنوات واكثر كانت دقيقة الخلوي بنصف دينار وكان الكل يرن رنة ويفصل والمسيجات هي سيد الموقف وشكله هالحكي راح يرجع مرة تانية . الله,زمان يعني قبل [DATE_1] واكثر كانت دقيقة الخلوي بنصف [NUM_1] وكان الكل يرن رنة ويفصل والمسيجات هي سيد الموقف وشكله هالحكي راح يرجع مرة تانية . الله,"[{""start"": 14, ""end"": 23, ""placeholder"": ""[DATE_1]"", ""surface_form"": ""عشر سنوات"", ""mask_type"": ""DATE""}, {""start"": 53, ""end"": 58, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""دينار"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000240,Public,مفكر حالو بفلم وهو البطل يعني بيوم واحد بيقتل 6 لا اله الا الله انا مش عارفة ليش جارته ما حكت لزوجها انه في حد بيدايقها وعمل فيها هيك وهي بتعرفه يعني ليش ما حكت للشرطه المصيبه هون بالنسوان اللي ما الهم تم يحكي عشان هيك الزلام صارت بتعمل هيك كلوا منك يا,مفكر حالو بفلم وهو البطل يعني بيوم واحد بيقتل [NUM_1] لا اله الا الله انا مش عارفة ليش جارته ما حكت لزوجها انه في حد بيدايقها وعمل فيها هيك وهي بتعرفه يعني ليش ما حكت للشرطه المصيبه هون بالنسوان اللي ما الهم تم يحكي عشان هيك الزلام صارت بتعمل هيك كلوا منك يا,"[{""start"": 46, ""end"": 47, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""6"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000242,Public,ولا نريد اهل االشوو الاعلامى التابعين لاسيادهم من الخارج ( وتحياالمؤسسة العسكرية,ولا نريد اهل االشوو الاعلامى التابعين لاسيادهم من الخارج ( وتحيا[ORG_1],"[{""start"": 64, ""end"": 80, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""المؤسسة العسكرية"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000245,Public,مين المراقبين . ما كل الناس بتراقب الاسعار يوم بيوم . الان سعر برنت 78 دولار ، قبل كمن يوم وصل السعر 75 دولار . بعدين معاكم,مين المراقبين . ما كل الناس بتراقب الاسعار يوم بيوم . الان سعر برنت [NUM_1] دولار ، قبل كمن يوم وصل السعر [NUM_2] دولار . بعدين معاكم,"[{""start"": 68, ""end"": 70, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""78"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 101, ""end"": 103, ""placeholder"": ""[NUM_2]"", ""surface_form"": ""75"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000249,Public,لو كان محمود عثمان بيتشرى كان ممدوح عباس اشترى مليون منه وكان الزمالك خد كل البطولات لانه اكثر نادىى فى مصر يقدر يشترى,لو كان [PERSON_1] بيتشرى كان [PERSON_2] اشترى [NUM_1] منه وكان [ORG_1] خد كل البطولات لانه اكثر نادىى فى [LOC_1] يقدر يشترى,"[{""start"": 7, ""end"": 18, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""محمود عثمان"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 30, ""end"": 40, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""ممدوح عباس"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 47, ""end"": 52, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""مليون"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 62, ""end"": 69, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الزمالك"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 104, ""end"": 107, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000252,Public,وان تزيد دوريات الشرطة في الزرقاء لانها اصبحت زي شيكاغو الامريكية كلها مشاكل ! !,وان تزيد دوريات الشرطة في [LOC_1] لانها اصبحت زي [LOC_2] الامريكية كلها مشاكل ! !,"[{""start"": 26, ""end"": 33, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الزرقاء"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 49, ""end"": 55, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""شيكاغو"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000253,Public,كلامك عن الحكومة المصرية كما لو كانت الحكومة العادلة المستقله التي تحكم مصر باستقلال تام ولا هاممها امريكا ولا اسرائيل ؟ ولا اثيوبيا الي بتعمل سدود عشان تمنع المية عننا وحكومتنا نايمة في,كلامك عن الحكومة المصرية كما لو كانت الحكومة العادلة المستقله التي تحكم [LOC_1] باستقلال تام ولا هاممها [LOC_2] ولا [LOC_3] ؟ ولا [LOC_4] الي بتعمل سدود عشان تمنع المية عننا وحكومتنا نايمة في,"[{""start"": 72, ""end"": 75, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 100, ""end"": 106, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""امريكا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 111, ""end"": 118, ""placeholder"": ""[LOC_3]"", ""surface_form"": ""اسرائيل"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 125, ""end"": 132, ""placeholder"": ""[LOC_4]"", ""surface_form"": ""اثيوبيا"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000254,Public,على ايش 2 مليون ريال والله حرام فيك 20 الف,على ايش [NUM_1] مليون ريال والله حرام فيك [NUM_2] الف,"[{""start"": 8, ""end"": 9, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""2"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 36, ""end"": 38, ""placeholder"": ""[NUM_2]"", ""surface_form"": ""20"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000255,Public,لقد عبرت الكاتبه المحترمه بدقه عن حاله الفوضى الاعلاميه التى يعيشها الاعلام المصرى منذ بدات القنوات الخاصه فى الظهور بكثره علينا وتسابقوا جميعا فى اصطياد الفضائخ تحت مسمى السبق الاعلامى . وساعدهم على ذلك المساحه الوقتيه المتاحه لهم على الشاشات كما ساعدهم ايضا حاله الناس اليوميه الت يحاولون الهروب منها بمشاهده فضائح الاخرين,لقد عبرت الكاتبه المحترمه بدقه عن حاله الفوضى الاعلاميه التى يعيشها الاعلام [LOC_1] منذ بدات القنوات الخاصه فى الظهور بكثره علينا وتسابقوا جميعا فى اصطياد الفضائخ تحت مسمى السبق الاعلامى . وساعدهم على ذلك المساحه الوقتيه المتاحه لهم على الشاشات كما ساعدهم ايضا حاله الناس اليوميه الت يحاولون الهروب منها بمشاهده فضائح الاخرين,"[{""start"": 76, ""end"": 82, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""المصرى"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000256,Public,ولو أن كل من تجرأ من الاعلاميين والكتاب وغيرهم ظلماً على مشائخنا ودعاتنا ( وكلهم يقومون بذلك من أجل الشهرة والصعود على أكتافهم ) حُوكم وحوسب على قد خطئه لما وجدنا مقالك يا حنان اليوم !,ولو أن كل من تجرأ من الاعلاميين والكتاب وغيرهم ظلماً على مشائخنا ودعاتنا ( وكلهم يقومون بذلك من أجل الشهرة والصعود على أكتافهم ) حُوكم وحوسب على قد خطئه لما وجدنا مقالك يا [PERSON_1] اليوم !,"[{""start"": 172, ""end"": 176, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""حنان"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000260,Public,كلنا سمعنا وعرفنا عن نزاهة السيد / زكى بدر وزير الداخلية السابق وبالتالى سيكون ابنة الدكتور / احمد مثلة فى نزاهتة تمنياتى لة بدوام التوفيق فى عملة وان يطبق فى زياراتة المفاجئة مبدا الثواب والعقاب للمدرسين قبل التلاميذ . واقترح عليك ان تقوم بنفسك بقيادة سيارتك بمفردك وان تتوجة الى اى مدرسة تخطر ببالك وتقوم بالدخول وتمارس مهامك . مثلما فعل السيد الفاضل والمحترم / عبدالسلام المحجوب بركوب سيارة اجرة بعد حل ارقامها واجبر السائق بالسير فى اماكن تواجد ضباط المرور من غرب اسكندرية الى شرقها دون ان يوقفة اى ضابط للسؤال عن اللوحات وقام سيادتة بمجازة كل المسئولين بجرءة . تمنياتى لك بدوام الاستمرارية ولا تصغى لاى احد . انت شخصية ناجحة وسوف تجد كثيرا من التحديات و الصعوبات والمشاكل . فكل ذلك هى ضريبة النجاح . تحياتى لك علما باننى اعمل محاسبا وليس لى اى علاقة بالتدريس او,كلنا سمعنا وعرفنا عن نزاهة السيد / [PERSON_1] وزير الداخلية السابق وبالتالى سيكون ابنة الدكتور / [PERSON_2] مثلة فى نزاهتة تمنياتى لة بدوام التوفيق فى عملة وان يطبق فى زياراتة المفاجئة مبدا الثواب والعقاب للمدرسين قبل التلاميذ . واقترح عليك ان تقوم بنفسك بقيادة سيارتك بمفردك وان تتوجة الى اى مدرسة تخطر ببالك وتقوم بالدخول وتمارس مهامك . مثلما فعل السيد الفاضل والمحترم / [PERSON_3] بركوب سيارة اجرة بعد حل ارقامها واجبر السائق بالسير فى اماكن تواجد ضباط المرور من غرب [LOC_1] الى شرقها دون ان يوقفة اى ضابط للسؤال عن اللوحات وقام سيادتة بمجازة كل المسئولين بجرءة . تمنياتى لك بدوام الاستمرارية ولا تصغى لاى احد . انت شخصية ناجحة وسوف تجد كثيرا من التحديات و الصعوبات والمشاكل . فكل ذلك هى ضريبة النجاح . تحياتى لك علما باننى اعمل محاسبا وليس لى اى علاقة بالتدريس او,"[{""start"": 35, ""end"": 42, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""زكى بدر"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 94, ""end"": 98, ""placeholder"": ""[PERSON_2]"", ""surface_form"": ""احمد"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 364, ""end"": 381, ""placeholder"": ""[PERSON_3]"", ""surface_form"": ""عبدالسلام المحجوب"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 468, ""end"": 476, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""اسكندرية"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000264,Public,بالتوفيق للحسين اربد وانشاء الله نتيجة تاريخية لاسود الشمال ( 6 - 2,بالتوفيق ل[ORG_1] [LOC_1] وانشاء الله نتيجة تاريخية لاسود الشمال ( [NUM_1] - [NUM_2],"[{""start"": 10, ""end"": 15, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""لحسين"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 16, ""end"": 20, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""اربد"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 62, ""end"": 63, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""6"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 66, ""end"": 67, ""placeholder"": ""[NUM_2]"", ""surface_form"": ""2"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000266,Public,وللمصريين ماتهتموش كتير بالشتايم اللي بيقولها بعض الجزائريين ، الجزائريين أخوتكم ، أخوك ممكن يشتمك وهو غضبان بس مش,وللمصريين ماتهتموش كتير بالشتايم اللي بيقولها بعض [LOC_1] ، [LOC_1] أخوتكم ، أخوك ممكن يشتمك وهو غضبان بس مش,"[{""start"": 50, ""end"": 60, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الجزائريين"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 63, ""end"": 73, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الجزائريين"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000267,Public,بإذن الله النشامى قدها وإذا أردنا عمل أي شيء بتصفيات كأس العالم فهذا هو الأختبار الحقيقي على بركة الله وبالتوفيق,بإذن الله النشامى قدها وإذا أردنا عمل أي شيء بتصفيات [ORG_1] فهذا هو الأختبار الحقيقي على بركة الله وبالتوفيق,"[{""start"": 53, ""end"": 63, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""كأس العالم"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000268,Public,المهم هو التطبيق الصحيح للنظام وعدم كثرة الأخطاء ونشكر الفريان على التطرق لهذا الموضوع,المهم هو التطبيق الصحيح للنظام وعدم كثرة الأخطاء ونشكر [PERSON_1] على التطرق لهذا الموضوع,"[{""start"": 55, ""end"": 62, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""الفريان"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000269,Public,يعني يا مشجعين الوحدات نسيتوا شباب الاردن لما اهداكو الدوري والكاس,يعني يا مشجعين [ORG_1] نسيتوا [ORG_2] [LOC_1] لما اهداكو الدوري والكاس,"[{""start"": 15, ""end"": 22, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الوحدات"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 30, ""end"": 34, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""شباب"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 35, ""end"": 41, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الاردن"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000272,Public,اتمنى هالالتفاف مويوم ؟ ؟ ؟ ! ! دوم وياليته بدوريناللسمعه ولقوة الدوري السعودي,اتمنى هالالتفاف مويوم ؟ ؟ ؟ ! ! دوم وياليته بدوريناللسمعه ولقوة الدوري [LOC_1],"[{""start"": 71, ""end"": 78, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""السعودي"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000279,Public,حتى تسجيل القدرات رسومها 100 ريال على,حتى تسجيل القدرات رسومها [NUM_1] ريال على,"[{""start"": 25, ""end"": 28, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""100"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000280,Public,لو صبر القاتل على المقتول دقيقه لما قتله ولكن ابليس,لو صبر القاتل على المقتول [TIME_1] لما قتله ولكن ابليس,"[{""start"": 26, ""end"": 31, ""placeholder"": ""[TIME_1]"", ""surface_form"": ""دقيقه"", ""mask_type"": ""TIME""}]"
test_000282,Public,يا سيدي أنا ببوس ايدك إذا بتخليهم يقلدوا نمط الحياة الامريكية ( الايجابيات فقط ) . . يعني من وين اجت قناعة إنو في أمريكا المراهقين بتعلقوا بالسيارات وهي ماشية ؟ إبن سنتين في أمريكا بعرف إنو لازم لما يقطع الشارع يقطع من عند خطوط المشاة ولما تكون إشارة المشاة خضرة . . . بس هو شكله أسهل طريق للهروب من مواجهة سلبياتنا إنو نلوم أمريكا . . هيك بنكون نفسنا عن حالنا وعشنا دور الضحية اللذيذ وكسبنا تعاطف كل اللي بحبو يعلقوا فشلهم على الشماعة الامريكية . . . للعلم بس بيل جيتس كان مراهق أمريكي لما بدأ بتكوين إمبراطورية مايكروسوفت . . شكراً,يا سيدي أنا ببوس ايدك إذا بتخليهم يقلدوا نمط الحياة الامريكية ( الايجابيات فقط ) . . يعني من وين اجت قناعة إنو في [LOC_1] المراهقين بتعلقوا بالسيارات وهي ماشية ؟ إبن سنتين في [LOC_1] بعرف إنو لازم لما يقطع الشارع يقطع من عند خطوط المشاة ولما تكون إشارة المشاة خضرة . . . بس هو شكله أسهل طريق للهروب من مواجهة سلبياتنا إنو نلوم [LOC_1] . . هيك بنكون نفسنا عن حالنا وعشنا دور الضحية اللذيذ وكسبنا تعاطف كل اللي بحبو يعلقوا فشلهم على الشماعة الامريكية . . . للعلم بس [PERSON_1] كان مراهق أمريكي لما بدأ بتكوين إمبراطورية [ORG_1] . . شكراً,"[{""start"": 114, ""end"": 120, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""أمريكا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 174, ""end"": 180, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""أمريكا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 325, ""end"": 331, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""أمريكا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 461, ""end"": 469, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""بيل جيتس"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 513, ""end"": 523, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""مايكروسوفت"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000283,Public,اتق الله بلاش كلام بايخ وفضائح لمصر اتقوا الله انقوا,اتق الله بلاش كلام بايخ وفضائح ل[LOC_1] اتقوا الله انقوا,"[{""start"": 32, ""end"": 35, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000284,Public,فكنيستكم تمكر بليل لكى تطهر وطنكم مصر من الغزاة,فكنيستكم تمكر بليل لكى تطهر وطنكم [LOC_1] من الغزاة,"[{""start"": 34, ""end"": 37, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000287,Public,نازحين من الحرب في الجنوب ونازجين من البراكين في العيص ونازحين من السيول في جده وعشوائيات نسقط على ساكنيها وعشرات الالاف من العاطلين ومئات الالاف من المديونين وفساد إدراي ومشاريع متعطلة,نازحين من الحرب في الجنوب ونازجين من البراكين في [LOC_1] ونازحين من السيول في [LOC_2] وعشوائيات نسقط على ساكنيها وعشرات الالاف من العاطلين ومئات الالاف من المديونين وفساد إدراي ومشاريع متعطلة,"[{""start"": 49, ""end"": 54, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""العيص"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 76, ""end"": 79, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""جده"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000288,Public,من الخطأ ان نقول ما يحدث فى مصر من ارهاب الدولة شئون داخلية ولكنه اهدار لحقوق,من الخطأ ان نقول ما يحدث فى [LOC_1] من ارهاب الدولة شئون داخلية ولكنه اهدار لحقوق,"[{""start"": 28, ""end"": 31, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""مصر"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000289,Public,هذا اللص عامل زي اسرائيل . سرقو وطن و هم المشتكين,هذا اللص عامل زي [LOC_1] . سرقو وطن و هم المشتكين,"[{""start"": 17, ""end"": 24, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""اسرائيل"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000291,Public,في الاردن احنا بنقول عنها,في [LOC_1] احنا بنقول عنها,"[{""start"": 3, ""end"": 9, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الاردن"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000293,Public,لاحول ولا قوة الا بالله وين المعونه الوطنيه عنها همه 60 دينار بيطعمو خبر وين اولاد ابنها وينهم حتى لو مات ابنها خلص الخير من اولاده مستحيل حطوها في ملاجئ العجزه هناك عيشه كريمه احسن من الي هي في بعدين العلاج فوق الستين مجانا ولا بطل كمان يكون مجاني والله اشي كثير وين تروح ها الحجه ويين بس شاطرين تغلو كل شي على الناس وهمه اصلا ما معاهم ياكلو يا هيك,لاحول ولا قوة الا بالله وين [ORG_1] عنها همه [NUM_1] دينار بيطعمو خبر وين اولاد ابنها وينهم حتى لو مات ابنها خلص الخير من اولاده مستحيل حطوها في ملاجئ العجزه هناك عيشه كريمه احسن من الي هي في بعدين العلاج فوق الستين مجانا ولا بطل كمان يكون مجاني والله اشي كثير وين تروح ها الحجه ويين بس شاطرين تغلو كل شي على الناس وهمه اصلا ما معاهم ياكلو يا هيك,"[{""start"": 28, ""end"": 43, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""المعونه الوطنيه"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 53, ""end"": 55, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""60"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000294,Public,لمن لا يعرف الوحدات ايام زمان نود تذكير الجميع باسماء النجوم القدامى الفلته اللعيبه الذين حفروا اسم الوحدات واسم المارد الاخضر في كل,لمن لا يعرف [ORG_1] ايام زمان نود تذكير الجميع باسماء النجوم القدامى الفلته اللعيبه الذين حفروا اسم [ORG_1] واسم المارد الاخضر في كل,"[{""start"": 12, ""end"": 19, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الوحدات"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 100, ""end"": 107, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الوحدات"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000296,Public,هي دي مؤسسة الأهرام وحد حيحميك,هي دي مؤسسة [ORG_1] وحد حيحميك,"[{""start"": 12, ""end"": 19, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الأهرام"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000298,Public,انشاء الله اليوم الانتر رح يحقق الثلاثيةو رح يفوز على البايرن و بعتقادي انو الانتر فرصته اكبر بلفوز انا تابع مباريات للبيرن و لاحظت انو دفاعو,انشاء الله اليوم [ORG_1] رح يحقق الثلاثيةو رح يفوز على [ORG_2] و بعتقادي انو [ORG_1] فرصته اكبر بلفوز انا تابع مباريات للبيرن و لاحظت انو دفاعو,"[{""start"": 17, ""end"": 23, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الانتر"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 54, ""end"": 61, ""placeholder"": ""[ORG_2]"", ""surface_form"": ""البايرن"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 76, ""end"": 82, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الانتر"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000301,Public,اولا الكلام فيه يخص المسلمين ولهم الحق فى الرد على الافتراء والهدم والتشنيع بدون سبب لان العنوان يوحى بان همدناك عارلحق بالازهر وهو لم يحدث الا يرى اويسمع عما ملا الدنيا من فضائح الكنائس الغربية وكل مسيحى بقو اي الغل ده والغل فى قلبه هو بدليل مدح الكاتب لانه استهزا بالازهر وللعلم الجهل بالاديان لديكم وعيب تتدخل مدام للا يخصك,اولا الكلام فيه يخص المسلمين ولهم الحق فى الرد على الافتراء والهدم والتشنيع بدون سبب لان العنوان يوحى بان همدناك عارلحق ب[ORG_1] وهو لم يحدث الا يرى اويسمع عما ملا الدنيا من فضائح الكنائس الغربية وكل مسيحى بقو اي الغل ده والغل فى قلبه هو بدليل مدح الكاتب لانه استهزا ب[ORG_1] وللعلم الجهل بالاديان لديكم وعيب تتدخل مدام للا يخصك,"[{""start"": 121, ""end"": 127, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الازهر"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 267, ""end"": 273, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الازهر"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000307,Public,أحلى شي سلمى لو يلغوا الخلوي ما عاد ننفقس من صوت الباردة وهي عم تقول عذرا لن تستيطع اكمال المكالمة لان رصيدك من الدقائق لا يكفي,أحلى شي [PERSON_1] لو يلغوا الخلوي ما عاد ننفقس من صوت الباردة وهي عم تقول عذرا لن تستيطع اكمال المكالمة لان رصيدك من الدقائق لا يكفي,"[{""start"": 8, ""end"": 12, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""سلمى"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000308,Public,{ 9 مليون وافد . . سنامي يغرقنا كل يوم ؟,{ [NUM_1] مليون وافد . . سنامي يغرقنا كل يوم ؟,"[{""start"": 2, ""end"": 3, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""9"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000311,Public,وإيه رأيكم دام عزكم إن الرئيس جمال مبارك هو إللى ياخد الناس دى ويعينها وخلاص يبقى ضرب عدة عصافير,وإيه رأيكم دام عزكم إن الرئيس [PERSON_1] هو إللى ياخد الناس دى ويعينها وخلاص يبقى ضرب عدة عصافير,"[{""start"": 30, ""end"": 40, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""جمال مبارك"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000313,Public,اعرف شغلة وحدة انو الفيصلي,اعرف شغلة وحدة انو [ORG_1],"[{""start"": 19, ""end"": 26, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الفيصلي"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000314,Public,"الارجنتين و المانيا افضل فرق العالم , لازم نجاريهم باللعب على القليلة . . . بالما عارف شو بعمل , التكاسل العربي ليس له مكان بكاس","[LOC_1] و [LOC_2] افضل فرق العالم , لازم نجاريهم باللعب على القليلة . . . بالما عارف شو بعمل , التكاسل العربي ليس له مكان بكاس","[{""start"": 0, ""end"": 9, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الارجنتين"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 12, ""end"": 19, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""المانيا"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000315,Public,وما شاء الله على أهل الارطاوية تعليق 27 الله يستر علينا وعليكم,وما شاء الله على أهل [LOC_1] تعليق [NUM_1] الله يستر علينا وعليكم,"[{""start"": 21, ""end"": 30, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الارطاوية"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 37, ""end"": 39, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""27"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000316,Public,هل هذه غصة بسبب قدرة شباب وناشئين النصر على احراز 3,هل هذه غصة بسبب قدرة شباب وناشئين [ORG_1] على احراز [NUM_1],"[{""start"": 34, ""end"": 39, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""النصر"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 50, ""end"": 51, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""3"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000317,Public,"@ الله يوفق خادم الحرمين الشريفين لما فيه خير الإسلام والمسلمين و الله يوفق وزير الصحة المحبوب ( احياناً ) الله يوفقه في هذي العمليات التي اثبتت السعودية من خلالها ومن خلال غيرها من الأعمال , بأنها مملكة الإنسانية معالجة السيامية","@ الله يوفق خادم الحرمين الشريفين لما فيه خير الإسلام والمسلمين و الله يوفق وزير الصحة المحبوب ( احياناً ) الله يوفقه في هذي العمليات التي اثبتت [LOC_1] من خلالها ومن خلال غيرها من الأعمال , بأنها مملكة الإنسانية معالجة السيامية","[{""start"": 145, ""end"": 153, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""السعودية"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000321,Public,انا اخدت في الجامعة الفصل الماضي مادة تاريخ الاردن وفلسطين وحسيت كام في روح الاخوة بيناتنا من,انا اخدت في الجامعة الفصل الماضي مادة تاريخ [LOC_1] و[LOC_2] وحسيت كام في روح الاخوة بيناتنا من,"[{""start"": 44, ""end"": 50, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الاردن"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 52, ""end"": 58, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""فلسطين"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000322,Public,الشوكلاته دائما فيها سعرات حرارية انا مش مسدق انو هاي الشوكلاته تخفض الكوليسترول دائما الحلويات فيها سعرات حرارية مهما كان الشكل اصلا الحلويات فيها - 1 سكر سميد طحين هاي الاشياء بتنصح وخاصة القاتوا مع كل تحياتي مع الطبيبت الغذاء الصحي المتكامل موضوع ما في,الشوكلاته دائما فيها سعرات حرارية انا مش مسدق انو هاي الشوكلاته تخفض الكوليسترول دائما الحلويات فيها سعرات حرارية مهما كان الشكل اصلا الحلويات فيها - [NUM_1] سكر سميد طحين هاي الاشياء بتنصح وخاصة القاتوا مع كل تحياتي مع الطبيبت الغذاء الصحي المتكامل موضوع ما في,"[{""start"": 150, ""end"": 151, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""1"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000325,Public,عبد الحليم يا كبير قدم يسرى لا,[PERSON_1] يا كبير قدم يسرى لا,"[{""start"": 0, ""end"": 10, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""عبد الحليم"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000326,Public,باسنجر شكرا جزيلا للاطراء ده وللاسف انا بكتب عاميه بس مليش فالفصحى الف شكر,[HANDLE_1] شكرا جزيلا للاطراء ده وللاسف انا بكتب عاميه بس مليش فالفصحى الف شكر,"[{""start"": 0, ""end"": 6, ""placeholder"": ""[HANDLE_1]"", ""surface_form"": ""باسنجر"", ""mask_type"": ""HANDLE""}]"
test_000327,Public,ان شالله اوضاع النزلاء تتحسن في المراكز مبروك على الدرع من الدكتور فوزي الحموري,ان شالله اوضاع النزلاء تتحسن في المراكز مبروك على الدرع من الدكتور [PERSON_1],"[{""start"": 67, ""end"": 79, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""فوزي الحموري"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000332,Public,انا حاسس ان البردعى بقى بعبع النظام يعنىبقى نصير الغلابه فى الشعب لان النظام بعبع الغلابه صح كده والا,انا حاسس ان [PERSON_1] بقى بعبع النظام يعنىبقى نصير الغلابه فى الشعب لان النظام بعبع الغلابه صح كده والا,"[{""start"": 12, ""end"": 19, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""البردعى"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000335,Public,حينما اتهم اليهود هتلر كانوا يريدون من العالم اعتبار الأمر جريمة لاتغتفر ، أما الأسرى الفلسطينيون فلاينبغي ، في نظر اليهود ، إزعاج اليهود بشأنهم,حينما اتهم اليهود [PERSON_1] كانوا يريدون من العالم اعتبار الأمر جريمة لاتغتفر ، أما الأسرى ال[LOC_1]ون فلاينبغي ، في نظر اليهود ، إزعاج اليهود بشأنهم,"[{""start"": 18, ""end"": 22, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""هتلر"", ""mask_type"": ""PERSON""}, {""start"": 88, ""end"": 95, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""فلسطيني"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000336,Public,ملاحظة اخيرة : اهل نجد معروف عنهم الشدة وهذي ايجابية,ملاحظة اخيرة : اهل [LOC_1] معروف عنهم الشدة وهذي ايجابية,"[{""start"": 19, ""end"": 22, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""نجد"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000338,Public,الحق على وزارة العمل اللي ما بتابع مكاتب استقدام العاملات والعمال وبتركولهم الحبل على,الحق على [ORG_1] اللي ما بتابع مكاتب استقدام العاملات والعمال وبتركولهم الحبل على,"[{""start"": 9, ""end"": 20, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""وزارة العمل"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000339,Public,بالتوفيق لليمن وجميع الدول المشاركه الف مبروك,بالتوفيق ل[LOC_1] وجميع الدول المشاركه الف مبروك,"[{""start"": 10, ""end"": 14, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""ليمن"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000340,Public,مشان الله ارحمنونا والله هنا في السعودية البنزين أرخص من الماء أنا ما بطالب الحكومة تخفض أسعار البنزين عشان يصير ببلاش بس مشان الله ارحمونا وارحموا المواطن الغلبان والله ظلم يا حكومه والله ظلم ، احنا راجعين كمان 10 أيام اجازه والله نكدتوا علينا بها القرار,مشان الله ارحمنونا والله هنا في [LOC_1] البنزين أرخص من الماء أنا ما بطالب الحكومة تخفض أسعار البنزين عشان يصير ببلاش بس مشان الله ارحمونا وارحموا المواطن الغلبان والله ظلم يا حكومه والله ظلم ، احنا راجعين كمان [NUM_1] أيام اجازه والله نكدتوا علينا بها القرار,"[{""start"": 32, ""end"": 40, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""السعودية"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 212, ""end"": 214, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""10"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000341,Public,ربنا معاك يازمالك وانت وسط الظلم,ربنا معاك يا[ORG_1] وانت وسط الظلم,"[{""start"": 12, ""end"": 17, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""زمالك"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000343,Public,أتمنى من أن المعرض يقام في جميع مدن المملكة الرئيسية مثل جدة والدمام والمناطق الشمالية والجنوبية,أتمنى من أن المعرض يقام في جميع مدن [LOC_1] الرئيسية مثل [LOC_2] و[LOC_3] والمناطق الشمالية والجنوبية,"[{""start"": 36, ""end"": 43, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""المملكة"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 57, ""end"": 60, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""جدة"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 62, ""end"": 68, ""placeholder"": ""[LOC_3]"", ""surface_form"": ""الدمام"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000345,Public,ممكن اعرف مصدر هالمعلومة ( نسبة الجمال بالمغرب 70 % ) لوسمحت اوهي مبنيه على مارايت وسمعت فقط . !,ممكن اعرف مصدر هالمعلومة ( نسبة الجمال ب[LOC_1] [NUM_1] % ) لوسمحت اوهي مبنيه على مارايت وسمعت فقط . !,"[{""start"": 40, ""end"": 46, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""المغرب"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 47, ""end"": 49, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""70"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000346,Public,يا جماعه محنا مكلوفين بهم مره البحرين ومره بنقلادش ومره كوبا ومره باكستان ومره الهند ومره امريكا يكفي يرحم والديكم نبي مدن طبيه في كل مدينه نبي تجهيز عالي في كل المستشفيات نبي مقرات عاليه المواصفات للدراسه الله يوفقك يا بو متعب وينصرك ويسدد,يا جماعه محنا مكلوفين بهم مره [LOC_1] ومره [LOC_2] ومره [LOC_3] ومره [LOC_4] ومره [LOC_5] ومره [LOC_6] يكفي يرحم والديكم نبي مدن طبيه في كل مدينه نبي تجهيز عالي في كل المستشفيات نبي مقرات عاليه المواصفات للدراسه الله يوفقك يا [PERSON_1] وينصرك ويسدد,"[{""start"": 30, ""end"": 37, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""البحرين"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 43, ""end"": 50, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""بنقلادش"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 56, ""end"": 60, ""placeholder"": ""[LOC_3]"", ""surface_form"": ""كوبا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 66, ""end"": 73, ""placeholder"": ""[LOC_4]"", ""surface_form"": ""باكستان"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 79, ""end"": 84, ""placeholder"": ""[LOC_5]"", ""surface_form"": ""الهند"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 90, ""end"": 96, ""placeholder"": ""[LOC_6]"", ""surface_form"": ""امريكا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 220, ""end"": 227, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""بو متعب"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
test_000347,Public,عفواً مقالك مخالف للواقع نحن في عام 1431 وليس قبل 20 عاما كما تستشهد يعلم الله ان ابسط الضروريات لا توفر لنا كموظفين حكوميين حتى الكرسي والله العظيم نشتريه وانت قاعد تقول شاهي وقهوه ودلال ومدري ايش والله مانحصل ربع مزاياكم ( شهره - واسطه - تامين صحي - بدلات وفوق هذا كله تقدر تسوي شغل شهر وتسلمه وانت نايم في بيتك ) انا الى الان مجموع ماصرفته من جيبي الخاص حوالي ال 25 الف من وسائل وتقنيات استخدمها ( لايمكن توفر لي ) الكرسي اللي اجلس عليه اقلامي تصوير اوراق البنات ممنوع نصور بالمدرسه فنصور على حسابنا الحسد,عفواً مقالك مخالف للواقع نحن في عام [DATE_1] وليس قبل [NUM_1] عاما كما تستشهد يعلم الله ان ابسط الضروريات لا توفر لنا كموظفين حكوميين حتى الكرسي والله العظيم نشتريه وانت قاعد تقول شاهي وقهوه ودلال ومدري ايش والله مانحصل ربع مزاياكم ( شهره - واسطه - تامين صحي - بدلات وفوق هذا كله تقدر تسوي شغل شهر وتسلمه وانت نايم في بيتك ) انا الى الان مجموع ماصرفته من جيبي الخاص حوالي ال [NUM_2] الف من وسائل وتقنيات استخدمها ( لايمكن توفر لي ) الكرسي اللي اجلس عليه اقلامي تصوير اوراق البنات ممنوع نصور بالمدرسه فنصور على حسابنا الحسد,"[{""start"": 36, ""end"": 40, ""placeholder"": ""[DATE_1]"", ""surface_form"": ""1431"", ""mask_type"": ""DATE""}, {""start"": 50, ""end"": 52, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""20"", ""mask_type"": ""NUM""}, {""start"": 366, ""end"": 368, ""placeholder"": ""[NUM_2]"", ""surface_form"": ""25"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000348,Public,و بدل ما تشتري كيلوا اشتروا 100,و بدل ما تشتري كيلوا اشتروا [NUM_1],"[{""start"": 28, ""end"": 31, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""100"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000349,Public,دورة مدربين كبيرة بجهود كبيرة من لجنة المدربين ومن الاتحاد نتمنى مزيدا من التوفيق ومزيدا من النجاح مع شكر لكل من ساهم بأنجاح هذه,دورة مدربين كبيرة بجهود كبيرة من لجنة المدربين ومن [ORG_1] نتمنى مزيدا من التوفيق ومزيدا من النجاح مع شكر لكل من ساهم بأنجاح هذه,"[{""start"": 51, ""end"": 58, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الاتحاد"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000350,Public,شكلهم صرفوا نضر عن الحكام الرومانيين على شان ما تجي البلبله والبيانات ، ، بس الهلال قدها مهما كان حكم سعودي حكم اجنبي . . بالتوفيق للزعيم ، ، وإن شاء الله نشوف مبارات حلوه خاليه من المشاحنات .,شكلهم صرفوا نضر عن الحكام الرومانيين على شان ما تجي البلبله والبيانات ، ، بس [ORG_1] قدها مهما كان حكم سعودي حكم اجنبي . . بالتوفيق للزعيم ، ، وإن شاء الله نشوف مبارات حلوه خاليه من المشاحنات .,"[{""start"": 77, ""end"": 83, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الهلال"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000352,Public,الى الرمثا تحييه وحداتييه سموريه مليئه بالورود الجوريه وأرجوامن كل الانديه ان تحذوا خلف الرمثا بهذا الاسلوب الكبير والذي لن ينسى لهم وسيجل لهم في سجل شرف نادي الوحدات واذا الانديه كلها كانت هيك فالكره الاردنيه,الى [LOC_1] تحييه وحداتييه سموريه مليئه بالورود الجوريه وأرجوامن كل الانديه ان تحذوا خلف [LOC_1] بهذا الاسلوب الكبير والذي لن ينسى لهم وسيجل لهم في سجل شرف نادي [ORG_1] واذا الانديه كلها كانت هيك فالكره [LOC_2],"[{""start"": 4, ""end"": 10, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الرمثا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 88, ""end"": 94, ""placeholder"": ""[LOC_1]"", ""surface_form"": ""الرمثا"", ""mask_type"": ""LOC""}, {""start"": 159, ""end"": 166, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""الوحدات"", ""mask_type"": ""ORG""}, {""start"": 201, ""end"": 209, ""placeholder"": ""[LOC_2]"", ""surface_form"": ""الاردنيه"", ""mask_type"": ""LOC""}]"
test_000353,Public,شكلك والكثير من المشجعين الاخرين ما فهمتوا المقصود افضل فريق خلال ال 100,شكلك والكثير من المشجعين الاخرين ما فهمتوا المقصود افضل فريق خلال ال [NUM_1],"[{""start"": 69, ""end"": 72, ""placeholder"": ""[NUM_1]"", ""surface_form"": ""100"", ""mask_type"": ""NUM""}]"
test_000354,Public,عراسي يا وحدات والف الف الف,عراسي يا [ORG_1] والف الف الف,"[{""start"": 9, ""end"": 14, ""placeholder"": ""[ORG_1]"", ""surface_form"": ""وحدات"", ""mask_type"": ""ORG""}]"
test_000355,Public,@ هذا سعود الدوسري والا واحد يشبهه :,@ هذا [PERSON_1] والا واحد يشبهه :,"[{""start"": 6, ""end"": 18, ""placeholder"": ""[PERSON_1]"", ""surface_form"": ""سعود الدوسري"", ""mask_type"": ""PERSON""}]"
